不規則分享 | 化妝品+護膚 11

中左1001 多多指教

新水lm

lm 上次有絲推介la roche posay防曬 想問萬寧幾錢？

有無人買左YSL新出的VOLUPTÉ LIQUID COLOR BALM ! 好靚
諗住入手11

唔影響之後上粉的防曬仲有KOSE 同埋ALLIE
2者都好好用
自己用過La Roche Posay 的Sample 覺得立左dd
(中性肌)

感覺好痴立立咁
仲諗緊買唔買好

好似280左右

allie我用左之後上粉覺得冇咁貼呀

用setting spray真係keep個妝耐啲?
setting spray 邊個brand好

有冇人知hk邊到有得買日本果個prefect one 帕妃雯 想試下

你用綠色字果隻？
我用粉紅色字

塊面係咁甩皮點算
平時冇用開護膚品 淨係用水洗面
有咩護膚品幫到我

揸保濕cream

我用藍色

allie我知邊款啊，但請問Kose果款係邊隻

依隻 有冇人知

完全燒唔著

對ysl既唇部產品冇好感

個包裝好俗氣

有興趣+1

有膿大瘡用AI乳厚敷過夜好快收乾
不過會好乾甩皮 可以自己search睇吓
如果你係不斷有新瘡都係睇醫生好啲
之前敏感又係 又紅又生一粒粒又痕又甩皮
諗住減少啲護膚品淨係做普通保濕 都無改善
頂唔順睇醫生食咗藥兩日好返

兩日藥就好返咁堅
係皮膚科? 可唔可以介紹醫生
而家做mask都會敏感紅 一陣就會散
但暗瘡真係停唔到

lm

我去普通家庭醫生咋
本身諗住叫佢寫紙轉介皮膚科
點知佢話係敏感 開咗抗敏感藥食就好返
不過個個人皮膚問題唔同 睇咗先知咩事
推推睇吓有無其他絲打有皮膚科推介比你

eye primer 邊個brand好用

+1

我覺得漂眉自然好多bo 眉gel條眉d毛會硬左咁

有無絲可以推介下邊款遮暇膏好用唔乾又持久

lm等入谷

Lm

好鍾意奶油肌個種妝感，乾肌有冇可能做到？1

我10-11月嘅時候都係咁
不斷岀新暗瘡 無停過
最後12月爆咗一次大嘅 全面都係痘
就決心睇醫生
話我係皮炎 要食抗生素 食緊第4個星期
不過已經無再爆瘡

底妝要夠滋潤，上粉前可以搽保養油或滋潤既cream ，碎粉唔可以上多
好多bb cushion (eg雪花秀)，雪肌精myv，suqqu粉霜都做到

我用緊Maybelline fit me 個枝 79蚊
覺得唔錯都幾持久

順帶一提 我用過NYX個個六色遮瑕palette 我覺得伏到爆
印上面乾到裂都算 遮又遮唔到 調色個幾格仲有一上到面塊面直情變左個隻色 用其他牌子都唔會搞到咁

LM

絲打有無好嘅調色推
尤其係綠色

留名

唔好意思, 請問aesop 支手霜好唔好用

嗰啲咁顯色嘅遮瑕係用黎溝架
用平時用開嘅膚色concealer係手背溝綠色黎遮痘
溝橙色可以遮眼圈

1:50有講

之前係etude house買野佢送左個fix and fix 綠色個隻既sample比我 我試左覺得唔錯 at least唔會好似NYX個隻咁 所以我宜家都係用緊呢隻

另外之前仲有試過laneige個隻 的確好大枝都叫抵用 但一到夏天就開始小小笠 我覺得比較適合冬天用

兩隻都夠保濕都易推

但其實用耐左呢類調色base都開始有小小覺得無乜必要 除非塊面真係好紅好黃等等 同埋就算搽呢啲我都唔會全面搽 會局部搽 例如淨係得面頰位泛紅就淨係搽面頰位 因為佢始終係調色會搞到塊面有點唔自然 唔知係我上得唔好抑或點啦 條頸上埋粉底都好都係會兩截色 不過最緊要都係少量多次咁上

我少用專櫃產品 通常粉底個啲先會用到 所以希望你唔好介意啦

已經溝左黎用 都係咁

我都有睇佢啲片 遮瑕技術好撚勁 而且照佢方法做真係遮到我啲印

開谷唔好變小圈子
大家記得上返黎呢到

唔試點知好唔好

我都有用avene個cream用到爆粒粒 好彩係試用咋

我全屋都開心用avene 絲打敏感肌？

[member]你用邊隻 [/member ]

同感

Avene Hydrance Aqua Cream-in-gel 高效保濕水漾乳霜

聽講呢隻太lup 我用唧出黎個隻cream既light version幾好

所以好彩係試用 買咗就會後悔

有冇絲同我一樣 明明冇食啲咩
就係塊面會冇啦啦敏感一忽仔 之後就甩皮
好困擾

有budget既話就urban decay / Nars
兩隻都keep到眼妝一整日

開架就Etude House 都可以
但當然無urban decay / Nars hold得咁耐

想問下大家 韓國產品有無啲咩必買、好用 ？ 就嚟出發 做定功課到時買先

白鐘元烏冬！

我覺得apieu啲化妝野幾抵用 我去韓國掃咗勁多
特別係眼影 平平地跌碎都唔心痛

都係aritaum/ olive young 有？ 唔該哂

有冇絲打用過MAC Studio fix fluid?? 覺得點

早排攞左個sample試，之後亦都有再回購
好持久 遮瑕效果好好 有啲杰身

對我自己黎講我又唔覺得特別難推

想知佢乾唔乾

日本買 唔知香港有無
中意呢支多過Allie

唔痴立立呀 不過係厚身過佢之前果支Lip Oil

我混合肌, 超鍾意bm ready粉,
耐左會變奶油肌, keep到一日又唔會變暗,
同埋洗完面皮膚會變得更好,
但佢依家停產左, 我又差唔多用到hit pan,
有冇絲有粉餅推介?

以前好多人推cdp粉餅, 仲有冇人用緊?
係咪真係咁正?

foreo嘅邊隻！求介紹 thz

我覺得好乾 同埋啲色好黃 我唔太中意
不過係持久既 遮瑕度都唔錯

英國有咩護膚品係值得買？ 主要係想保濕 塊面乾到敏感
total budget 大約500港幣

我覺得唔乾
最重要係做好妝前護膚 你唔做好護膚你上咩都一樣乾

有啲好白既色架喎 我自己個枝就係最白個枝
你會唔會揀錯色阿

想搵眼霜救黑眼圈
黃皮 混合肌 敏感肌

深層保濕精華
高效保濕水漾乳霜
化妝水

轉返keihls都救唔返
瘋狂生暗瘡粒粒

油嚟講最平應該係IHerb
IHerb and the ordinary. Rosehip oil 都有用過
Iherb厚身啲，同平！

用完寶藝成面都係暗粒，係咪代表唔啱用定正常架？

（乾肌）
呢支幾好
出左一排先去試 上面一日都唔溶 又唔乾
第二日返去買
自己化就無個ba幫我化個效果
會乾乾地
諗緊買唔買埋佢地支保濕噴霧

另外 我好提子用最白色既絲打 你就好啦

混油啱唔啱用

hk47.41 30ml

佢地出既妝前primer同個枝保濕噴霧真係好好用

我係混乾肌 我覺得佢嘅控油都做得唔錯
你可以去攞sample試下阿

絲打用緊咩色號

Nc25

屌我都係 咁黑真係好撚sad

點樣可以白啲
又黃又暗

想問埋過左一段時間塊面會唔會變黃

我天生黑底後天救都救唔到 搽紫色base就睇落白少少

用緊om 6號好似有d太白
但睇圖8號又好似深左d... 有冇絲打試過溝色用？
另外用緊om支圓頭掃 都ok既但想買多支替換
見好好X人佢都有出礦物粉掃 但就平頭既 話會上得平均d
Everyday minerals都係平頭
係咪平頭好過圓頭

我都用緊25
其實覺得有d黃
諗住用完就轉買20
乾肌表示用佢都係會有d浮粉
但比起我之前用落既已經好好

呢支有無色？

絲打你咩膚質？

想問下有冇絲打用過Koh Gen Do Aqua Foundation
本身係敏感混合肌，依家用緊 Shiseido Synchro Skin Lasting Liquid Foundation，我本身比較中意妝底較薄，但 Shiseido 始終有酒精 雖然用咗四個幾月都冇事，但好似用番啲冇酒精嘅粉底好啲，各位絲打點評價Koh Gen Do, Thanks

混合偏乾

新post分享吓先

有冇人用過glamglow黑mask 塊面又那銀包又那，用完覺得一般貨色，又細盒 紫mask都係一樣冇料到

用咗Luna mini2差不多一個月，覺得真係幾乾淨 有冇絲已經燒着埋佢部新出嘅mask機？

去完日本買咗一set placenta & vitamin c落妝油好乾淨，洗面粉未開，爽膚水同cream個保濕力好似唔係好夠要加油，用多一排再包膠。

覺得to啲嘢第一次用好驚豔，但回購後覺得一般，可能年紀大唔夠力

見眼線同睫毛液幾好所以買嚟試吓，點知好撚伏，又浮又唔遮瑕

樓上好多絲問潤唇膏，目前覺得呢支最好用，又潤又修護又唔會影響之後揸嘅唇膏！我好少回購化妝護膚品，佢係其中一樣 (去巴黎記得掃多幾支，€5有三支)

(其餘長期回購品係kiss me眼線筆同etude house$29嗰支眉筆)

諗到再講

你支潤唇膏我都有用！幾好
我都係係巴黎買

Avene d野好多都有矽
夜晚用有矽嘅護膚品好似唔係咁好

我用佢啲野連暗粒都生少好多

我係混合偏乾
(但其實一到冬天就變乾肌

氧化問題唔嚴重阿
至少我由朝早跳舞跳到夜晚 個底妝都無話變暗變黃

有用紅色個支 好自然 唔會掃到一舊舊 岩鍾意自然既
唔易溶 用紅水都卸到 但有個缺點佢唔會好翹

唔知各位絲打有無留意Clinique嘅化妝品
如果有而打算買嘅絲打 我衷心奉勸一句:唔好比錢買垃圾
可能佢嘅胭脂、唇膏都值得入手 但粉底就真係不了

我自己係混乾肌 上年年尾經過clinique想入去睇下護膚品 結果個BA就Sale埋我佢地嘅化妝品 咁岩我個排想搵粉底 所以都聽左個BA介紹佢地嘅粉底

佢介紹左個隻完美極緻無瑕粉底比我 個個粉底聽落十分方便 係遮瑕同粉底嘅混合體 當時BA都幫我試左上面 的確遮瑕度非常好 基本上搽一層已經遮哂黑眼圈等問題 所以我就買左喇

但翻到屋企用多排就開始出事 塊面開始出粒粒(唔係敏感) 上到面就算我做左好多保濕都好依然浮粉 一啲都唔貼、好厚粉 鼻翼位更加係乾到裂 一出完汗 用張紙巾印汗 講緊係印唔係抹 我個個位都可以甩哂粉 而且妝效唔持久

枝粉底270蚊一枝 我覺得呢枝粉底完完全全唔值

一句到尾Clinique嘅護膚品好用 但佢嘅粉底一啲都唔好用

麻甩佬想問下
bb cream一次擠幾多出黎搽其實，要好厚定其實薄薄地一層
男士用bb cream黎，因為有啲暗啞左嘅暗瘡印，想遮左佢

同意
我之前都俾ba推薦咗base，幫我試果時真係幾好，但之後我用好易浮，用咗次就無用過，成$270唉

BB Cream本身厚身 所以薄薄地一層就足夠 因為BB Cream好易堵塞毛孔 到時成件事就會錯哂

先薄搽 有啲位想再增強遮瑕度就特別係果度用多層
不過bb cream普遍遮瑕度比較低 我怕你要用多層遮瑕膏先得

bb cream其實應該係俾啲皮膚好好嘅人均勻膚色用
如果想遮痘印又唔想搽咁多野
不如買隻好用嘅concealer局部遮印再加碎粉

初試鼻影 大家有無新人推介 我膚色偏白

有冇睫毛液推介？
想買但係之前試過好多隻用完都好易融曬落眼底

同求 油眼用kiss me睫毛液都溶溶地

果時ba 比nc25我
但我番屋企試上面 仲黑過我素顏。。
而且都幾黃下 可能佢比錯色我啦

試下mj？

平價嘅話 canmake好好用

試下搽左睫毛液再搽一啲透明睫毛液
或者印多少少粉係眼底 眼線睫毛液都會keep得好啲
之前試過Lancome防水款都ok

有無鼻影掃推介埋
愈化妝就愈黎愈多野

咁佢一定比錯色你
下次去門市試下啲白一兩度嘅色號啦 個人推介你去朗豪坊個間 係就係多左啲蝗 但大部分BA都有耐性 唔似其他分店咁下下都閪哂面

fasio／mote

可以用kate嘅眉粉啊 又平又好用
如果進階小小可以用MAC嘅OMEGA眼影當鼻影粉用
NARS都OK

問問各位絲打
上粉底既掃係咪要跟個粉底既稀稠而變
之前我用waterblend果陣我用密毛果隻粉底掃上得都幾靚
但打爆左 用eglip果支saranghae zoo之後就上到柒哂
如果佢比較杰身係咪應該用返偏抆灰果隻平頭粉底掃?

朗豪坊啲BA真心唔錯 超級有耐性 想再買野唔見個BA我走人

混合肌表示好好用！
自然my skin but better光澤感（但coverage 還可以buildable)
平時唔用碎粉都可以keep到放工
用左年靚無出過事

想搵技好用既眉產品
應該同眉筆定眉粉好？
你地有冇去開邊到修眉好呀？

有冇人用過elta md隻防曬？
好冇用？

Etude house廿幾蚊果支眉筆 平靚正

易上手就一定係眉粉嘅
最近幾鍾意用EXCEL個隻三合一眉筆
修眉就自己修啦 比成二百蚊 過一個禮拜又生翻出嚟

我買咗benefit銀色果枝 唔知係咪我唔識用 唔太好用

請問有冇人用過雪花秀既eye cream?
輪shift工作搞到黑眼圈好深
用過obagi 個c5 serum都冇料到

再摸索下就得架喇 加油加油

呢個真 做完運動出勁多汗都唔甩
又有埋眉掃係後面 好方便

我用benefit眉膏
以前用筆用左好耐都畫得好刷 可能我手殘
但呢隻用左1-2年 都覺得不錯 可以去試下
好似叫ka brow

無色

Ka brow 勁好用又持久

用過spf 41有色個隻 我混合偏乾用唔笠唔會有擦膠碎 又可以輕微修飾肌膚 又大支

想問吓絲打們有無指甲油top coat推薦
用緊opi覺得好垃圾
搽得薄會搽到有掃痕 完全唔平滑
搽得厚又會溶咗我啲指甲油 明明搽到好實色
一掃top coat就半透明一忽忽 仲衰過唔搽

有無用過dermacept c真皮營養液 C10個隻
去暗蒼印強唔強？

Seche Vite Dry Fast Top Nail Coat

令到似soft gel, 係閃令令個令,唔係5p

用緊 會淡得快啲但唔好expect佢好快 應該同啲去疤膏嘅速度差唔多 不過c10我覺得可以改善埋毛孔問題
記得上幾個post有啲絲打有詳細review過 有興趣可以去睇睇

好難揀要邊隻色好 隻隻色都好黃

Seche Vite

但我偏油
會唔會焗到出粒粒？

有無人用過咩好用既眼膜
上網睇Review好似多數係講shiseido

利申 有超深既眼紋
Budget within $50一對
其實貴啲都ok 最緊要有效

我係容易出粒粒既膚質 我夏天用都無生過 但佢唔係清爽亦唔覺佢油

我之前都有用過 用完都生晒暗粒 白頭
永久blacklist 了

香港係咪得啲專業美甲用品店有得買

呢幾日全臉都好乾 仲出哂白皮
諗住試吓muji啲油 荷荷巴油／橄欖油／玫瑰果油係手背都即出紅色點點
各位絲打仲有咩油可以介紹吓我

有興趣 請問香港邊度有得買

我係用緊FLORIHANA既荷荷巴油
薄身過玫瑰果油個D 我本身都係好易就出粒粒既
但用左個油真係FEEL到冇咁乾
不過我係"雲精"個個位唔係好受到有幾日出晒粒粒
不過清左又冇再出
你可以GOOGLE下呢個牌子既油 都易買到

絲打們有無買過beyorg呢隻牌子 值唔值

我知萬寧有 不過貴過日本買好多

唔該晒絲打既review
我見過logon都有

我都好想知有咩眼膜好用
有冇人用過laneige eye sleeping mask?
唔算太香，試落手都幾保濕冇曬紋

Beyorg係集合好多唔同國家既天然護膚品化妝品牌子賣，啲成份好似係幾天然，同埋好多都適合孕婦用

驚就上完睫毛膏後加層canmake透明睫毛 top coat

塊臉又乾又出暗瘡，係咪因為出汗抹汗抹得多
同埋用得多黑頭貼，依家鼻毛孔好大粒點搞(依家都仲係好多黑頭 )

啱啱佢sale左枝$2525既保濕精華同＄17xx既精華油俾我

哇 lm用後感

[img]
有無絲打用過呢兩款定妝
而家完全唔敢上碎粉 一上眼底就浮哂粉
邊隻會比較推

我係喺啲日本代購買 因為屈臣氏嗰啲真係貴好多 你上網搵應該會搵到好多

邊度有得做？我條眉好多人話靚 因為又黑又有個shape 唔洗點修 但係最近染淺左 依家有對比

有無絲買咗fresh枝紅茶toner好似唔錯咁

想問下dermacept同obagi係唔係一樣？

咁撚貴都咁

我之前都係因為染左頭 自己買專門漂眉既漂眉膏 搽上去10分鐘洗咗佢就得 hold耐d就再淺d色

所以今時今日都唔會點比錢買貴護膚品
反正再貴嘅都唔會有太大嘅轉變

想問下邊到搵到漂眉膚

一樣 obagi 係牌子創立人個姓

GA真心伏 佢有隻出名透薄又夠遮瑕嘅foundation
朋友話好用俾我試左少少上面
跟住我第日生到成面都係粒粒 唔係暗粒而係一大堆好細嘅水泡 勁痕 之後我去左睇醫生話我皮炎 要查抗生素 查到果度勁乾甩哂皮
但我果陣都未信查一次可以咁樣 我唔信邪再去店度試上身 過左15分鐘隻手出哂同樣的粒粒

我今日試咗好多牌子都即出點點

真呀 我仲試咗la prairie隻$2xxx sleeping mask都出點點 條友仲話正常

Cetaphil出左隻for super dry skin的cream 好似180/2支 好正 我做護士瘋狂洗手都係用佢

Canmake 花花個隻鼻影好用 連盒既掃都好高汁 好fit 打鼻影

Revlon 個支Diamond 好好用！ 我通常搽兩層 似gel 左甲咁

google吓先 感謝絲打介紹

我今日試咗十幾間 間間都即出紅點 試到我都唔好意思

我之前買佢啲skincare送咗支even better粉底液sample俾我
帶咗去日本用 當晚即感敏 又紅又興 幾日都唔散
相都冇心情影

其實我用完都會即出紅點 慢慢按下就會散

Clinique skincare唔係話好重酒精定咩 我記得有人講過唔好用佢

咁樣都係唔好

嗰時個ba同我試 佢話如果係要感敏就會即時有反應
同埋話有酒精至可以抹走啲污糟嘢同整靚啲皮膚
咁當刻又真係冇問題
但用咗一個月倒就開始起敏感
本身買大枝裝同媽咪一齊用
點知佢仲早起感敏過我
依家成set用咗三分一都冇擺咗喺度

但佢moisture surge條line我覺得好好用
之前做矽針敏感 搞到成塊面又腫又起晒有濃既泡仔粒粒都係用佢厚敷
依家保濕精華、保濕霜同sleeping mask都係呢條line
佢既Eye cream同serum都係唔錯既 做到保濕又冇起油脂粒咁

deep clean mask有冇介紹

有無人知道MAC Fix+ 新味係限量定係會長出？
朋友三月生日想送薰衣草味做禮物

唔該晒 我試下先

其實同佢矮樽個D有咩分別？

我都係混合偏乾
Mac呢隻我都有興趣，但又心思思想買雪花秀
絲打你有無用過雪花秀？覺得點？

A Pieu D野 好多都好用 個唇膜推介！

我用緊CDP餅

如果你有BUDGET係值得入手！！佢唔會令到個妝厚重

宜家呢個天氣用會唔會乾？
我都係混合肌，冬天變左混乾，用緊sofina，想轉用其他
夏天變混油就用fancl

各位絲有冇好用既cushion介紹？之前用過shiseido，頭約個鐘係靚既，之後就開始氧化，好黃，想試雪花秀，有冇人用過？

另外仲想問有冇人有用shu個枝petal skin foundation? 好用嗎？本身淨係試過佢地既唇膏。

今日bm個BA介紹咗我買apivita既mask
用咗佢地隻仙人掌mask
再搽本身bm skincare好吸收
同埋真係幾潤
我買咗成千蚊

淨係試過雪花秀嘅cushion 覺得都唔錯

唔知大家有無用過Whoo既sleeping mask同雪花秀比邊個好啲

請問邊度賣$90/2支
我都用緊cetaphil

我係旺角銀行中心一間ok大既化妝護膚品店入面買 唔知依家仲有冇得賣 其他地方都可能有既 俾埋圖你

冬天我覺得有少少乾 做好保濕就得 都可以試下既 spf41係全物理防曬 又有色 所以我都keep住用

你咩肌? 我乾肌用雪花秀好好，唔會氧化，奶油肌妝感好高級，出油後仲自然左

Fancl 如何？

有冇人試咗the ordinary 隻粉底？ 想買coverage 嗰隻

會出暗粒

請問一下有無人用過ad+個蜜粉
推唔推？

絲打用邊一代？

我訂咗serum個隻但未到

等包膠

好耐無上黎，留個名先

純抒發，好憎香港入口完啲野個包裝可以唔洗有成份列表，有d明明原本packaging有但就搵張label一次過遮哂屌佢老母

我混合偏乾 睇黎可以一試

雪花秀好貴 唔捨得買

咁冷門都有人問
好好用 我已經用左好多盒
粉好細好滑 奇怪在明明乾粉但係有少少濕既感覺 上完唔會變粉樣

kiehl 除左係專門店買，仲有邊度賣會平d?

想試用堅果油搽面，有無咩牌子介紹？

Kiehl
用左幾年無轉既諗法

單價係貴，但我覺得佢冇咁快乾用用哂。用其他brand eg mufe 好快就用哂咁，雪花秀第一個芯我用左兩年冬天都未需要開個refill，唔知點解壽命好長

求平民價定妝噴霧推介
最近乾燥到鼻翼甩哂皮 都唔敢用碎粉定妝 用spray係咪會保濕d？

Cushion用到兩年

想問下各位絲打 去開邊到做facial？
呢排覺得要保養下 想試下做去美容院做啲deep clean 成日覺得塊臉好多暗粒 毛孔大 又暗啞

[/quote]

thanks 絲打
搵日去試下先

Thanks
等我去睇下先

用緊，正

係兩個冬天

潤唇膏還潤唇膏，打底還打底
你有皮應該做唇部磨砂再敷唇部mask
好多人都以為有皮就要搽潤唇膏
其實唔係呢
打底主要係隔離色素，令個嘴唔會愈嚟愈深色
潤唇膏只係滋潤個嘴，完全冇隔離作用
所以潤唇膏係搽唇膏之前用，個嘴只會愈嚟愈差
愈嚟愈深色

有無黑皮絲有lip product推介？ 送禮比朋友～

有無洗面奶/洗面啫喱介紹
最近用曬 但話唔再賣

我係超易敏感既混合性肌膚
一轉天氣/用錯野就會紅左一噠噠甩皮或者生粒粒

明白了 感謝絲打 救左我個咀一命

絲咩膚質？ hold到幾耐， 會唔會浮呀？

做hydrafacial

邊度買平？

我個個雪花秀Cushion都係用左兩個冬天
仲有一個refill唔知幾時都用得完
夏天用唔到

近排搵緊橙/紫warm tone palette
突然睇到呢個 大家有無用過too faced
本身諗緊 Huda desert dust 定morphe 15n (不過sold out ) 定cp you had me at hello
大家有無warm tone eye shadow palette 推介

絲打們有冇蘆薈gel推介
之前係iherb買 不過呢次買野唔記得order
有冇d係hk可以直接買到既

自己種
直接揸係臉最天然

有做開街坊facial 百零蚊次
唔會去專業美容院
大約一星期一次
自己又keep住每晚做護膚
已經好夠

其實大家可唔可以真係分清楚 揸（揸車）同 搽（搽lotion）兩個唔同既字？
職業病睇得好辛苦

個揸字唔會因為佢剔手邊加個查字 就讀「查」架

有冇絲打可以分享下咩色皮膚同唇色嘅女仔應該搽咩色唇膏？
點樣揀岩自己嘅顏色
成日搽極咩色嘅唇膏 望落都好怪

白皮搽咩都靚
黃皮基本要避開barbie pink, 偏紫
真係覺得好難搵岩自己嘅色可能係睇唔慣或者揀色太大膽
試下由mlbb 色買起
eg bm gen nude 成條line 有一半都係百搭色
但係起碼2月先restock
或者係去櫃叫ba試上嘴試到覺得順眼先買

成日去試唇膏都冇俾ba 西面
因為真係麻麻地靚先行出門口唔買

點分白皮黃皮？
頂我成日俾啲仆街ba sell啲好柒嘅色上嘴 咩橙色桃色 紅唇烈艷嗰啲

點解邊個網都搵唔到mac fix fluid 支n18

要知自己係皮膚係冷色調定暖色調 分辨嘅方法google就有
例如我係暖色調 會適合暖色嘅例如coral嘅眼妝同唇膏 太pink或者紫色就carry唔到

我係暖色調喎原來

唔好買韓牌 韓牌啲色9成都好sharp好難carry

N18 係亞洲限定色
上外國網搵唔到係正常

利申: 試過想上網平買N18 但失敗的人

所以唔好用啲冷色嘅眼影唇膏喇 胭脂都唔好太Barbie pink 粉紅色都係冷色來

去innisfree自己砌盒

姐係珊瑚色 豆沙色就最穩陣？

自己屬於內乾外油 想搵隻冇油或少油成份既GEL OR CREAM

各大有冇推介

我用開Uriage

我想問coverage保唔保濕
我怕乾所以買咗serum

唇膏我覺得唔太粉色嘅都可以try try

omfg
灰左 諗緊nc15好唔好

無知一問 Sf係咩黎

Selfridges

去咗喇 係咪我眼盲 好似四十幾一粒？
然後諗起百幾蚊就有一大盒嘅 morphe 同cp 就無揀到

唔該絲打

百零蚊個D基本野其實同自己係屋企搽野無分別
按摩自己做
導入又可以自己買機

反而做D貴既機係有效
部機幾十/百萬
自己唔會做到一樣既效果

你話清潔可能買部洗面機都有效
凹凸洞自己做PEEL都改善到
但係去斑/抗衰老個D一定要去美容院

所以後生唔去美容院無問題
老左唔去的話真係難KEEP

好 我去試下

香港咁貴 我喺韓國買無咁貴 sorlysorly

絲打們平均每個月洗幾多錢係護膚品上面？

穩陣一定係豆沙
bareminerals gen nude (matte liquid 同潤嘅stick都好正 色靚又潤 雖然佢有一半色斷緊貨）
我鍾意notorious
有絲打推過strip friendship xox 都好靚

ct pillow talk 係同天生唇色一樣嘅氣色nude
每日都用緊 好日常好靚又唔怕厚搽會濃妝
不過一買返黎第一下用會覺得同天生隻色一樣唔開心
一到面青口唇白嘅時候佢會救你一命

入門百搭色我推呢兩隻

唔好客氣，分享吓自己識嘅嘢姐

乾肌少油，我多數搽完再噴保濕，冇甩過妝
浮粉好少，我平時夜晚保濕好夠
出街唔會補妝
但頭一兩次要handle 份量有啲難
佢真係用少少夠全面

唔識講保唔保濕
我本身做保濕都夠，只係晚晚都搽嘢
用嗰時都唔會浮阿，好貼嘅
所以我唔太識講佢保唔保濕，sor

咁可唔可以講下你用乜嘢保濕，八卦一下

想問玫瑰花爽膚水邊隻平靚正
用過melvita fresh sample 幾好 但好貴
gülsha得噴霧覺得唔係好夠潤

利申 中性偏乾肌

Muji 啲指甲油好正

係咪fb 見到個隻？吸完成枝水好污糟？
但我見有好多間 唔知邊間好
自己唔多識拒絕人 好驚hard sell

佢香港新出嗰時試過佢啲眼影
用手指 swatch 啲 nude 色
淨係得閃粉冇色
用佢啲掃試更加咩都冇
從此冇再入 innisfree

The ordinary b5+coffee嗰個眼精華（我有敏感型黑眼圈）
之後再搽lancome啲眼霜同面霜
有時出粒粒/生瘡就噴埋ettusaia枝噴霧
之前得幾度都唔乾 除咗個鼻

coffee有用？

無知一問，有色lip balm洗唔洗卸
定係就咁平時洗面咁ok？

今日係專櫃試過，都係覺得麻麻……
（我係混乾肌）

最近買左2千幾fresh

咁打底有無介紹
或者點樣可以令嘴唇色keep得好啲

我都係差唔多肌
絲打點解覺得麻麻？ 唔夠貼？

我覺得都係好黃，可能係最後個 loose powder出事（但我已經用extra light）
p.s. I am 巴打

屌 懷疑睫毛膏卸除液搞到對眼敏感
之前仲以為係天氣變 加上眼霜問題先出事
（仲特登換過晒眼霜
但好奇怪明明用咗大半年都無事）
好返之後呢排用返舊嘢無咩問題
尋晚卸一卸
今朝起身對眼腫到好似人啱啱割完雙眼皮咁
卸得幾乾淨都唔會再用的

去a記做一次試下先囉反正唔hard sell又肯定用真野
岩先搵下其他美容院

我啲護膚品有一枝toner 兩枝油 兩枝精華 一枝面霜
會唔會太多？覺得每個月洗咗勁多錢係護膚品到

呢啲睇人姐 我覺得唔多 你皮膚唔係長期都係果種狀態 總有需要交替護膚品來用

近哩幾日 咀唇冇啦啦又紅又乾又緊又那住痛又癢
搽極潤唇膏都係咁 可以點

厚敷白凡士林 醫療用果種 好平的
但我唔太清楚邊度有得賣 屋企果罐係老母睇政府醫生開比佢 用剩勁多 傷風擤鼻涕搞到損左都可以搽 即刻唔痛

但要搞清楚你咁樣嘅原因係乾燥定係敏感 我呢種方法只係適用於乾燥成因
我仲溝埋有金霉素嘅藥膏 可以消炎 但用太多小心有依賴性 齋凡士林就唔怕

唔記得講 我係敏感乾肌

邊度有得買？

老實講，冇乜
但佢令啲眼睫毛長咗好多
我本身都唔係短，但而加長咗又密咗少少
搽睫毛都開心啲

打底Mac 好用，唔會好乾
潤唇膏就上個post講嘅曼秀雷頓嗰枝melty
唇色keep得靚最緊要落嘴落得乾淨
定期做吓磨砂，磨走啲皮
做番簡單保濕
最最最緊要唔好咬皮同咬嘴唇

Fresh好正，但好貴

colourmix, wishh

防曬粉餅好d
如za白盒，fasio

自己係大油肌，sofina ange粉餅終於買左，香港冇乜人買就唔敢買，上月終於買左，當試下野

結果好一般，遮暇麻麻，但冬天咁凍居然都鼻頭都溶，幾個鐘已經係咁，仲話sell控油

用za美白粉餅，fasio好好多

fasio香港得礦物粉餅，但日本台灣原來有零油光粉餅，2款都有用但得差不多

睇漏你係乾肌，咁用visee好d

韓牌新出個d 系列會自然d
如3ce mood recipe, tonymoly flat bar

最值得入手應該係支保濕精華

3ce lip product 色靚但好乾
tonymoly 我之前on9 買咗偏紫嘅03色 個人勁黑
但係feel 到texture 唔錯
04 05 應該都好靚

用物理防曬
冇甩好似唔洗補（頭盔 ）
化學防曬先要2個鐘一次
我就唔補防曬，同絲打一樣用有spf粉餅印下算鳩數

未試過照做
但可以參考吓

少有巴打

有冇人用過？買一送一好抵
$220有兩枝

尋日做完激光脫毛，大腿紅印仲有，懷疑對腳太乾
想買蘆薈gel 有冇無酒精既推介？唔想買韓牌覺得香料太勁
唔該晒

其實有無分邊隻？我成日見人話一代，二代咁

用緊light覺得幾舒服 但之前新聞話有成分會干擾內分泌 我都係回購左

sorry
咁或者我要去睇下真係白底個啲
上網見啲白人用nc15好似都幾白

冇錯阿

好用但好易掉

有興趣
想搵人夾

無知一問 selfridges買野點解平咁多？
有冇絲打係果到買過野

好普遍啦. 英國百貨 咪唔同香港價錢

感謝今個星期幾位絲打對我既信任比我練習植睫毛，下星期預約開始，如有想免費植睫毛既絲打請telegram:Eunice3112

請問各位絲打有無清黑頭粉刺方法/產品推介
用過黑凍膜好似唔係咁有效
睇片見有人話lush個泥ok
另外又見到innisfree都有幾款product 無從入手

我search過post搵唔到
如果之前已經有人推介過請講位置自己再爬

有d想買Armani個cushion, 大家點睇？

有無人同我一樣完全對cushion無好感？
硬係覺得有好多細菌up住喺塊海綿同粉撲度
仲要容量少 同樣價錢拎去買粉底液夠我用一年

利申 暗瘡肌 三四日洗一次掃 蛋有三粒輪流on duty

我用緊有放曬嗰支 light
唔笠唔乾

混合皮膚 淨係t字位會出少少油
化妝個陣個鼻好易卡粉 , 有時上完粉底畫鼻影個陣 啲鼻影粉都會卡住係鼻到, 有無咩方法個鼻上妝會靚啲？

本身乾肌 眼袋位成日浮粉
有搽eye cream 但化完妝都會浮
有無咩解決方法

我連用掃都覺得好污糟
Cushion我係一定唔會用
揀化妝品一定揀有啫咀liquid狀用手上
最多揀乾粉 定期洗掃
Cushion同濕粉真係不了

個個牌子爭住係咁出cushion
真係不了
最鍾意用礦物粉>粉餅>濕粉

係好平同埋一定冇假貨，上網最怕買假嘢
可惜都有好多唔送香港
依到定時定候都有絲打一齊夾份share sf+ ac
計番幾十蚊用全年係幾抵

我會用Cushion個樸上粉底 感覺上快啲
但見到cushion個海綿永遠覺得好污糟

想問下有無絲用過Apieu 積雪草修復霜阿
見佢好似係全天然成份 同埋修復霜有咩功用阿

唔知係咪我問題定唔係隻隻粉底啱用
用cushion海綿完全唔貼 一邊拍一邊圓形圓形圓形

我用樸係會三隻手指伸入去
之後中指㩒低咁樣用 咁樣應該會少啲成個圓形咁

出cushion胭脂同cushion香水我真係黑人問號

我同佢個樸上遮瑕
好似均循啲

我都麻麻地Cushion,出左咁耐都未試過
cushion香水

太長唔quote啦
其實講上妝速度/便攜度 粉餅一樣做得到 仲可以清楚見到自己仲有幾多粉底剩添（順便推下台妹大愛既shiseido 心機粉餅 貴但值）
好開心搵到同我一樣睇法既絲打
頭盔：唔係要踩cushion產品 大家鍾意用乜嘢底妝都唔係問題 如果你用cushion用得好開心梗係唔係問題啦 化妝最緊要開心嘛

首先要去角質

Ad+隻soft peeling算唔算？

無用過 唔清楚
不過用左Foreo2個月
下巴鼻位好平滑
未用之前都唔算卡粉既 但覺得鞋 唔夠平滑

有冇人用過Clinique bb cushion?
見佢轉新包裝幾靚

用過laneige 同 innisfree 都會變黑的人

問完先見到上面啲sis 話cushion 唔好
咁我轉投粉餅懷抱啦
我好早起身返工 要快快快

混乾肌有無邊隻保濕好用既妝前乳推薦
次次上完妝開頭都ok
唔洗幾個鐘就開始浮粉

淨係覺得好唔環保

前排gmarket都想買 係咪敏感肌岩

各位絲打多數夜晚係沖涼前洗面定臨訓前
因為多數傍晚六點幾就沖涼 慣咗沖涼前洗面乾淨啲
沖涼唔洗面好似好污糟
但自己又易出面油

有冇絲買colourpop？想夾呀

感謝絲打們支持 黎緊呢個星期booking已經滿一半 如再有想免費植眼睫毛既絲打請telegram:Eunice 3112 唔該哂

有冇咩peeling產品好用?
t字位毛孔十級粗大又多黑頭，混乾肌

你用緊咩粉底同鼻影？

LM個隻ultra longwear , 鼻影一時時用mac眼影 一時時用kate眉粉, kate個隻就卡粉多啲

呢啲溫泉水噴霧係水唔覺出奇
但係平時用開啲化妝水有其他有效成份
乜乜粹取 乜乜酸嗰啲
我就唔覺得可以代替到

利申 不嬲唔用呢種噴霧
因爲真係覺得同水無分別

會唔會隻粉唔啱你阿
以前試過用lancome粉餅
浮到不得了，又好似生粒粒咁
之後轉咗mac冇試過
Lancome都係年紀大啱用啲咁

有冇人用呢枝防曬？
防曬度數夠，又有少少粉色可以均勻膚色

有冇絲打用過ipsa眼妝products?
新嗰隻立體眼影好似幾靚

我放工返屋企就沖澡
7點幾8點左右 會用卸妝油清潔一次先
訓前再用洗面產品洗面
有啲人訓前先沖澡 我唔得 基本上出完街返屋企就要即刻沖

淨係用過mascara覺得幾正
個刷頭好好搽 唔暈 成日都唔drop

有d 想買mascara
呢期有幾個YouTuber 推

我都係訓前沖涼
果排生暗瘡佢一番到屋企即落妝再洗面但唔查野
沖涼果陣再用洗面機洗面

如果皮膚正常會訓前先沖涼落妝

有無絲試過work嘅美白牙齒方法

竟然係咁 我係成日睇review見人推
上次買嘢湊夠數先順手買一枝試
淨係搽一層都做到自然纖長濃密 幾靚
去唔去到wow一聲好似假睫毛咁勁我就唔知啦

好似 咗 絲打本身想問眼影

哈哈聽多樣野都好 不過都仲係想知多啲關於眼影

可能係遮暇唔啱
有無好推介 啱乾肌

Colourpop真係不宜一次過多買
膏狀擺得個兩三個月都唔知有無就乾哂 雖然有教學 但懶西又唔想搞

有無絲用過Addiction既粉底液覺得點
煩左成個月都未諗到買咩foundation好
我本身乾肌，有泛紅

佢一開二之後就好薄

8粒得1粒乾左
我16年12月買架喇

我覺得幾好用 幾鐘意佢d唇膏

有冇人用過呢隻牌子
成日係卓悅見到
但上網揾唔到

佢啲palette好吸引啊尤其閃果啲 又顯色又唔飛粉

有無人用過glamglow? 上網睇過review好似唔錯

反而想問有冇人用佢？
事關我追求薄妝唯一要遮係黑眼圈
最近就用完支遮暇想換下又怕唔多潤又驚遮唔到
一乾就出眼紋老幾年咖嘛

有無絲打去日本有買呢個
上網睇人話佢係唇部精華
係咪可以搽過夜當保養唇

有無sis知道鼻上既油脂粒可以點清 塊面一年365日都有白色粒粒

我混合偏乾，有用佢地skin care個款，都算潤，今日岩岩用完，上左成12個鐘、冇補過，只係鼻翼位小小甩皮。

佢好水，唔杰身，都透薄自然，我覺得遮瑕中等，但我本身冇泛紅問題。你上網買？

要等佢熟左左出去美容院挑
之前有一粒 係皮膚下面 等左成年先挑到

另外有無人眼下鼻兩側好多粉刺
擠又擠唔到
用粉刺夾夾完好快又生番
呢樣好困擾

想請問有咩好用嘅妝前保濕mask保濕得黎唔會過潤 試過用啲mask太潤搞到係咁出粒粒
剛開始學化妝，想知道點樣可以改善鼻翼同下巴浮/卡粉問題？下巴位面毛較多係咪都會有影響架？

佢Landmark好似有專櫃 我多數都想即買即用
但會唔會話夏天會太潤定點

滅火筒出沒
又貴又乸功效又不大

有枝+3，已經掉咗
厚搽潤唇膏過夜護唇效果仲好

Dior lip glow好冇用？

我買左十幾粒都未乾過

點解咁多負評

我有好多 夾硬黎係擠的㗎 入面油脂黎不過會損嗮同埋好快又有 啲人話唔好用太滋潤護膚品就可以慢慢消 但我發覺佢係唔會自動消失㗎

你地啲粉底會唔會咁？利申: BM barepro

呢個應該係你平時塊面啲粉底液hi左落個粉餅到搞到咁？
用掃上？

我都係咁唔知點解
一直都係用佢個掃上 冇用過液

hit hard pan?

有無髮尾油推介

用左3支

會唔會係面油
試過有次冇印面油補妝用掃上粉
支掃痴到面油再hi 落塊餅度會一點點深色咗
自此之後都盡量避免塊餅掂到油
而家啲深色點點冇咗 塊餅仲好smooth

thanks!
聽日睇睇先, 應該mannings 有?

額頭好多暗粒 嚟m嘅時候更加嚴重
有啲仲會變成暗瘡
上粉嘅時候好容易kick粉
仲見到甩皮
自問已經做足妝前保濕 點解都係咁
唔知係咪暗瘡膏太乾 不過d暗瘡唔搽又會發大
好煩惱

ba話一定要印咗油先好上的

你支掃濕左？

刮甩佢就得架啦

Myv 粉底300號色 用過5次
有無人肯$200接收佢 唔岩我用

有用過 但混油肌覺得太lup
依家用緊佢隻化妝水 感覺幾好 我係韓國買70幾蚊勁抵屌

本身我係乾肌啊，可能我上完太陽油上佢
其實都冇咩嘅，係外觀上唔好啫
Btw,佢呢個係foundation咁，所以淨係上佢，事前冇再上咩liquid foundation,同埋呢一定要用掃上架

好好用，已經用完一支

岩岩係機場買多左支新色
最原始隻色用左三支了

Primer 之後用碎粉印一印塊面先再粉餅
我入冬之後都冇用鑽光餅 粉餅我會春夏先用
同埋有時想個妝更貼會用mac fix plus 噴濕個撲先上

同問

另外想知除咗ghd amika仲有無邊隻性價比高既直髮夾推介
窮學生

乾肌too

上完油等佢吸收咗啲之後用紙巾印返乾少少塊面
然後可以再加一層碎粉先上barepro
咁啲油就唔會掂到支掃

啲人話係假潤？你覺得點啊

用左2支 唔覺假潤
但你本身唇好乾
會查好多下先夠潤
但你個咀就會超級紅

如果本身好乾搽得唔夠會反皮
初頭用第一枝個陣未領悟到仲成日屌鳩枝野垃撚圾
之後先知原來自己搽得唔夠
我都用完兩枝原始粉紅同埋新個隻紫色

姐係乾 要茶好多層先夠？

比普通冇色個既潤唇膏要搽得厚d
不過係佢溶溶地個陣搽就咁一浸都夠厚
開頭未溶仲好硬淨個陣就要幾浸

有冇話邊到買會平啲？ 定你都係專門店買？

我有兩枝係專門店買
有一枝係機場DUTYFREE買
我又覺得始終搽上咀會食到落肚好似安全D好
有見過莎莎定COLORMIX有 但都唔算平好多

上面咁長唔quote啦 想問下如果個嘴係好冇血色嗰種 Dior lipglow買邊隻色會好d 想搽岀嚟精神d

我上年9月買用到而家，未經歷夏天，答你唔度

佢隻隻搽其實都有色
去專櫃試下睇下鐘意邊隻啦

Pink

唔會太遲
不過覺得 go 都夠用

好用度:Ghd >>>>>>>>amika=babyliss
價錢:babyliss>>>>>>>>ghd=amika

個人覺得好潤
隻色又好自然 唔化妝想有返啲血色就好岩洗

007/最原本隻粉紅色
但如果真係好無血色我都會suggest007深多少少

唔該上面答咗我嘅幾位絲打 我呢幾日會去買

睇醫生文章話粉底液，bbcc之類成分刺激性較大，油肌敏感肌暗瘡肌就唔好用
要化妝最好用一般粉餅好過

但粉餅又好乾sosad

有冇c打有用albion隻健康水 真係好正
本身有好多暗粒又敏感 用完佢濕fu之後皮膚穩定番好多
不過真係好貴

各位絲打有冇洗面/爽膚水推介？
我皮膚額頭有暗粒會甩皮
出街兩三個鐘有啲出油
用泡沫又覺得乾 gel同乳又好似洗唔乾淨咁

試下用minon?/cruel?

唔會好乾

Armani lip magnet 510號色
百搭 一定鍾意
冇記錯係$310

用過最原始普通粉紅色同支coral色，都超潤，絕對係for面無血色又唔使化全妝都carry到嘅色，但佢係暫時幫你潤住，唔係真正嘅潤唇膏幫你滋潤番

而家諗緊買berry定resberry色好 好糾結

開頭都擔心好乾，但買咗番尼覺得勁好用
有時因為濕疹發作塊面乾到甩皮，用佢都冇覺得cake粉 真心以前用過GA，都冇BM咁好

有冇絲打有按摩推拿推介 最好屯門

我都有買 用緊 我係話上面絲打講上層碎粉再上barepro唔會好乾咩

係lf個advent calendar 試用左korres既wild rose sleeping facial 一用即買正裝 話係話facial 望落有d厚咁 但一上面勁易吸收 第朝一起身白裏透紅
買埋佢個白茶洗面 用左兩個禮拜多d 洗完唔乾 其他用耐d再包膠 有冇絲都用過依個牌子 幾有興趣再試下其他野
利申混油 冬天混乾

colourpop抵唔抵玩

唔乾呀
一黎我本身用kiko 粉紅色finishing powder
唔會好控油 唔乾 好啱乾肌用
啲粉仲好滑
同埋粉紅色好啱我灰黃皮 靚過用紫色

powder before foundation 呢個technique 好好用
好似係wayne goss大推嘅
之前都有推過好多次如果用bm remedy 覺得cake粉
powder before foundation 可以令到啲粉勁好推唔再cake
好多絲打都話work

sasa d香水版幾十蚊有一細枝 好似幾抵玩咁

有無用卸妝油既絲打？本身用開紅水/banila粉紅蓋卸妝霜
睇緊MAC同Bobbi Brown油
有無混油絲可以分享下？邊個比較好用？

想問有冇絲打用過無印呢隻防曬？好用嗎？唔該晒

[img]

bobbi brown好用 好薄身非常好乳化唔笠
mac未用過

離題 ： Cdp好用 不嬲用唔到油都用到

未乾過+1
上網有睇過review話matte易乾
所以我每次用完一定擰到好實
利申 買左差不多一年
btw 乾左都市好似可以加返酒精/ 油repress返

Fancl都ok

想問下用完後有無減少暗粒阿
最近生咗好多暗粒

想問luna2 mini 大家係配合d乜洗面產品？
我係用泡泡既洗面泡再用mini 其實係咪用乳會好d

用左差唔多兩個月 luna mini 2
冇改善過

用左go兩個禮拜 通常係隔日用 暫時都係無感 鼻頭粉刺都係冇改善 我係紫色敏感肌版本

想問下有無人用過呢枝洗面？標榜草本、天然嘢好吸引 岩先係萬寧見到好似六十幾蚊。
利伸：混合性皮膚，t zone 勁油，其他位偏乾。

我用淺藍好似係混合性肌
都用左大半個月
先開始覺得下巴、鼻側邊滑左

我配合Orbid洗面粉 / Shiseido洗面膏

唔該哂上面咁多位絲打阿
我自己最近心思思想買 因為最近啲皮膚差咗
諗緊應該買邊一款好

追完post啦 想問mac studio fix fluid個個係筆定瓶樽架？
同埋我想問有無好既粉底介紹 乾肌
預大約400內 之前用Bobbi brown既 但太潤啦頂唔順
Btw有無sf團呀最近？想買kiehl's呀

感謝絲打熱心支持,但提提絲打們如果唔黎請早小小講可以比時間我搵第二個model，唔係會哂左我一個練習時間，同埋盡量唔好遲到，因為我唔止一個booking你遲左既話會推遲左植既時間會令下一個人等，下一個又推遲左我食飯休息時間會無左一半之後又夠鐘到下一個 我植model雖然無人會罵我，但如果植客人你遲到既話做唔切而下一個客人又到左我地真係會比下個客屌 發覺絲打們遲到都幾嚴重，將心比心 唔該哂

私下講咪得
你連登公開約時間地點既咩

係呀
我因為自從無用nars盒碎粉餅
就是旦買innisfree綠盒用咋

我記得之前睇過話有保濕既碎粉

話聲比黎緊想book既絲打知姐，咁都得罪你

有標磅hydrating嘅碎粉 我諗係控油力冇咁強咁解
之前我都有留意過呢度有絲打推過唔乾嘅碎粉：
kiko invisible powder
Decorte
雪肌精myv (但係有致痘成份）
ad+
Benefique
Koh Gen Do
剩係記得咁多

印象中得kiko 無閃粉

乾肌 雪肌精myv開心使用中
不過冇咩coverage

會呀，好似話係d油黎，呢盒野用左十次唔夠，而家放左係度郁都無郁過

有，真係好貴
真係唯有慳住用，先乳後水，用左係即刻見到皮膚好好多

要高coverage 我個黑眼圈。。毒犯級
有無咩eye cream好介紹 之前用kiehls但去旅行唔9見左

噢 感謝魚肉絲打 等我再google吓先

[black][/black]
乳液你用邊條line

有無人中意用全matte既眼影
睇Alice條片燒著左盒Becca
但本身無用開全Matte會唔會好難用？

冇咩分別 都係咁用

最近面頰同下巴都突然生暗粒面頰仲泛紅，已經用緊curel洗面。請問絲打們有冇其他產品推介

黎緊想book既絲打未必會睇到你呢個cm,
私下講做之前有咩要注意會直接好多, 一定知道遲到有咩後果
同埋感謝絲打熱心支持都可以私下多謝
利申: 冇得罪我, 怕你係度講其實冇意思, 遲到情況依然有

decorte有分唔同色號
用緊米色無閃粉

係咪講緊我 我fd用緊banila co 係保濕碎粉黎 黑色蓋

用左curel支落妝gel兩次就生左10粒暗瘡
有冇絲打用過有咁ge情況

佢啲野唔係個個岩用

粒粒都有膿頭
有冇暗瘡膏推介

Curel d野好少聽會咁嚴重

我都試過呀 不過個陣係唔知要乳化先搞到咁
之後就開心使用

之前用佢支乳液 都敏感

有無唔會卡粉嘅眼底遮瑕推介 我用過好多款都會卡 有啲係一上完兩分鐘就卡
Bare minerals stroke of light嘅好唔好用？

我用banila co同Shu uemura都爆瘡
而家用koh gen do支紅水
So far so good
未敏感過

乳化即係點？
我一直都係用落妝水所以唔係太知

cruel呢隻gel聲稱唔洗乳化架wo 同埋都好似乳化唔到 就咁乾面上 之後沖水
利申：用緊 冇爆敏感不過覺得卸唔乾淨

我都覺得卸唔乾淨，用完會用多次卸妝水先安心

乳化到呀 不過要多幾次
用緊第二枝 習慣落完會再用洗面乳
卸底妝OK 眼妝一定要分開卸

絲打可以試下ad+ 落妝gel 我平時防曬遮瑕膏碎粉都係用佢卸 乾手乾面捽幾捽就落晒好乾淨 以前用bioderma 落唔知係咪太乾成日生暗粒 用左ad+之後真係冇乜再生

用緊NARS Radiant Creamy Concealer 都幾好用

有冇人用過shiseido waso系列既護膚品？
gentle cleanser 見佢話係潔面產品前使用 即係用完佢要再洗面？如果只係防曬其實可唔可以洗面加落妝一支過
另外雪耳lotion同紅蘿蔔cream感覺好夏天咁但後者又見過話會笠好保濕 有冇用過既絲打可以話我知其實啱冬天定夏天用
利申混合肌

係咪你落得唔乾淨咋？

Cruel, ad+, fancl,Banila co, Shu我都用過
我覺得Fancl最好 不過我之前係買專櫃板
唔知同藥妝會唔會有分別

但係Cruel我個人覺得乾淨過ad+
Shu就真係不了 用咩色都爆瘡又貴

早排去韓國買左一大堆護膚品
特別Primera, 發覺佢枝神仙水好正 !
保濕之如重可以穩定返啲皮膚 泛紅問題無之前咁勁

呢個品牌真係好正，佢既gel cream同保濕精華都係一流

Curel落妝我都係用左之後生多左瘡
同埋佢真係落得唔乾淨
有次用佢 我本身淨係化左底妝既
落左之後再用缷妝水抹塊面係仲有色的

我都覺curel卸妝唔乾淨 以前用過sample size覺得唔錯 但買貨size用又唔係呢個感覺

枝cleanser我當落妝，因為用完塊面好似有層潤潤地膠膠地既野咁唔鍾意，之後會再洗多次面，不過呢枝真係唔乾，係幾好用

我混合偏乾肌，以上3樣夏天冷氣房用冇問題，夏天日頭既話紅蘿蔔cream就潤左dd。冬天搽哂雪耳同紅蘿蔔都有d唔夠潤，因為我塊面要用到油先夠潤

好仔細 唔該絲打

岩岩買左addiction 三色，幾好用，無nars 咁乾，遮瑕度就有7，8成，最中意係超唔顯毛孔

生粒粒應該係卸得唔乾淨
Curel 嗰支卸防曬就夠力 有粉有眼影真係不了
一直都覺得油卸得最乾淨
Fancl 好用但覺得貴
用咗幾支無印 絲打如果敏感可以試下佢防敏嗰支
百幾蚊有200ml 日本買仲平 禁多咗都唔心痛

有無絲打有用lancome 嘅「小藍瓶」？
(佢原本個名好難記 )
廿幾歲用啱唔啱？
唔該絲打

我上過一次shiseido嘅化妝班就係用呢個系列
唔知係我嗰次洗唔乾淨定點
總之隻cleanser洗完都好似笠
再用紅蘿蔔cc cream更笠
化埋個妝之後好似塊面上面鋪蛋糕
感覺唔係太好

利申混合乾肌

留名學化妝
本身未化過 上網爬文又見到化妝其實都好多野要準備 睇到有啲R頭
好似缺一不可咁
有冇邊啲最基本買左就可以開始試化？

OXY10好快見效
我通常夜晚搽多少少
跟住第二日就收細變硬
不過真係好乾好乾
對暗粒冇膿就冇效

同埋OXY COVER好似concealer有顏色
但係用完再上妝blend唔埋一達達
太乾甩皮又卡粉

係小黑瓶定上年新出既小黑安瓶？
前者我搽完第二朝塊面會白淨左dd，後者我用完嚇親，我係落機後感覺到谷緊生暗瘡所以搽，第二朝容光煥發咁，個瘡仔消失左 不過價錢太貴啦 我廿頭

粉底 眉筆 唇膏
最日常用都係依三樣
如果皮膚有野要遮可以買埋遮瑕膏
上底妝之前最好用埋防曬啦 對皮膚好啲
遲啲想化眼妝個啲先買掃都得
粉餅可以天氣熱會出油先買
同埋記住買卸妝水

普通遮瑕疵o唔ok啊？

米色搽出黎有無色架？

我都唔記得
係咪真係保濕

IPSA ME

好物推介

乾肌 有時化完妝成日夜晚皮膚會乾到奶住咁
又紅又乾敏感咁

跟住睇台灣有個blogger 丹妮裱姐 推介呢隻敏感急救用
即刻買嚟用啦 （香港好似冇呢隻賣，我上網買）
其實佢好似係mask，但我當cream 用
因為一查上面已經吸晒

依定皮膚穩定晒仲少咗粒粒

其實無 就咁睇啲粉都係淡淡米色唔似powder fdt
上面唔會有coverage變白咗黃咗
佢另外粉色有閃先會有增白效果

想問下生暗瘡嘅巴絲打平時用開咩暗瘡膏 求推介

banila co好似銀蓋先保濕？用過一盒都唔錯

有機會，因為絲打話要乳化，可能我洗得唔乾淨先咁

哦哦 咁都可以睇吓先
再白我就黎變鬼

紅蘿蔔cream笠到不得了
我而家將個sample臨訓前當eye cream搽眼底or嘴邊 局部保濕都ok
但全面用 or上妝前真係唔得
木耳lotion有alcohol乾肌應該唔太得 但我混油覺得幾好, 但唔會回購
我估waso系列油肌混肌會ok d
果兩支防曬...潤個支乾肌可能ok既
但綠色果支係唔控油 只係無油份咁解
全系列最好用係 quick mattfying moisturizer

黑蓋夏天用正呀
控油

韓系控油碎粉黎講
大家覺得innisfree綠盒定係banila黑蓋好啲？
我兩樣都有 輪流睇心情用 覺得無分別

粉底分享

前排比絲打燒到GUERLAIN
最後買左Lingerie de Peau foundation

質地好水潤 但又唔係完全液態個隻

圖係上網搵的

普通乾肌用一流 做好保濕後上面完全唔乾
唔會一達達唔會甩皮 好透薄唔會覺得焗
用完上面好似皮膚天生好好咁
會有少少既光澤感 上完碎粉都仲有係度

無論用手指上定BB上都可以做到好薄既感覺
我暫時KEEP到10個鐘無甩
COVERAGE我唔係好評價到
因為我無乜野要遮
不過淺色暗瘡係可以完全地遮到既

Innisfree 出左隻藍蓋既保濕碎粉 我買左未試

好想試埋呢隻

唔該晒絲打
我會好想即刻去買
見專門店買$620， 唔知上網買會唔會平啲

係咪24K果隻?

唔係啊 我有寫到我買邊款
我覺得24K個隻質感厚實啲 不過COVERAGE應該高啲

唔好買！佢呢個係屈人屎個跑數Brand黎
大家想5想聽有咩系跑數Brand?

More

想
Btw絲打改下啲5p字會比較好

想

lm btw唔該改吓5p字

sorsor唔好意思
因為啱啱係地鐵追緊post, 所以冇check到就直接send左出黎

用緊hd ,其實都唔算好高coverage , 本身皮膚唔差，都要再加遮瑕膏,想知water blend 係點

Ok 啊，唔係遮到完美果種，不過keep 翻小小瑕疵，保留翻啲膚質，我覺唔錯，另外，好多時用其他遮瑕膏補遮瑕時都會太乾補唔到，而呢盒補果時同新上一樣，而lasting 方面，78個中都仲好好 ，十二個中後仲有小小，可能我無上碎粉，所以keep 得小啲，一盒有三隻色，可以一次遮埋黑眼圈同暗瘡印，唔使買多支，所以好方便
建議去landmark addiction 試下先，不竟唔平，上網有人話乾

前排見葉翠翠推呢個牌子油講到多用途咁

waterblend舊版fans
新版用過兩次就放咗
點解可以無coverage之餘又粉樣
ultra hd就用完兩枝準備繼續買
好貼好自然 皮膚狀態唔係咁好都唔會難用咗
中度coverage 平時返工用好啱

呢樣嘢就無留意。
但之前入去睇野，成日比人sell呢個牌子的peeling，同一個橙色白色盒嘅護膚品。

其實街鋪會有幾種跑數方法，分別係總銷售額又或獨家代理、自家品牌。
尤其聲稱係瑞士嘅品牌
.
如果係追總數，多數會叫你買大牌子。
.
當然，佣金最多就肯定係自家品牌啦……下面就按公司列出比較普遍的跑數Brand
B公司: Yumei, Suisse Reborn, ...
C公司: Swissmiracle, Coreana, LLang, ...
S公司: Methode SWISS, Nuxe, Sasatinnie, ...
（佢地個網站應該有寫晒）

爬文見到有人想夾colourpop
依家仲有無？

屌原來nuxe都係跑數 行過見到以為好高級

得閒去望吓先

唔知有冇人鐘意用3CE呢？
藍色嗰隻調色除咗笠啲之外都幾好用
遮到毛孔而且好貼 睇落滑咗
不過本身偏白皮就會調得好白（例如我）

新嘅velvet lip tint係我新寵
個texture好靚 顏色都幾持久
但係顏色選擇多數好紅
同埋陣味唔香

有冇其他好用推介

加水乳化？

咁不如直接卸妝水

冇錯 我都係咁 底妝都卸唔到 冇嘢好講了 雖然用完真係冇卸妝水乾 但太唔乾淨了

油係咪都有礦物油 好多人話用完塞毛孔

唔係支支都有 DHC個支係橄欖油做base
但係除左油 重有活性界面劑之類 水同油都有

DHC好多人話敏感嘛
界面活性劑myristic acid 認住呢個成份 睇好多地方都話呢個成份好差

想請教一下各位
前排生咗兩粒無濃嘅石頭瘡 但等咗好耐都無聲無氣 我又唔敢去吱佢 好煩惱
我可以做啲咩去整返平塊臉?
同埋可以點去瘡印?
我生暗瘡果時都無吱佢哋 好乖咁等佢哋自己榭 但最後都會有印 但相反我男友成日吱暗瘡都無疤無印

生暗粒同石頭瘡 都會早晚濕敷
toner 主要係kiehls 金盞花/花水, 其次美顏水溝ipsa 流金水
仲會用the ordinary lactic acid 去下角質
最後再上勁多暗瘡膏 / 娥羅納英H軟膏

利申: 個人處理方法

原來咁繁複~但都要試吓~而家真係好肉酸
感謝絲打喔

好多時有開tester個d都好大機會係……
好似The face shop咁
.
街貨（E.g. Kate, Maybelline...）就唔係

毛孔閉塞類問題用sylicylic acid 會見效d
用eau de muge 濕敷幾分鐘再用ordinary salicylic acid 唔洗特登搽嘢都好快謝

因為一定要乾手乾面同完全乳化先洗得乾淨
唔係都會有油留係塊面到 所以點都要用水再抹一抹
界面活性劑重有SLS SLES.....勁多唔用名 全陪都

用家 好透薄 出晒汗都冇問題
夏天用都冇乜點溶
偽素顏用的話唔錯
輕手上埋lm碎粉妝感都唔重

我出個陣搽左幾日明色美容液，兩、三日就平左

吓點解

今日去左試nars 隻高潮胭脂
又真係幾靚 啲珠光 但又覺得胭脂黎講都幾貴
有冇佢既dupe推介？

the balm hot mama

Hd用家 用緊第三支

頭先試完water blend，淨係均勻左膚色 都唔係好build up到 買返支hd試下先

Opera新色

7號色好似好靚

Hd好用

入手左sweets sweets 胭脂06色，好撚靚

想問有冇絲打夾sf呀
有興趣就入呢個谷呀

想問上臉係咩feel 一直都想買（成年都有）但總覺得襯唔起

個個brand都要跑數㗎啦
特別係請得自己promoter嘅一定會有條數俾佢地孭咖喎

我係俾大沛同cara燒到

怕色差拎左canmake pw38黎做指標
我膚色唔白個tone又柒都可以用，唔顯毛孔，呢個價錢買完不會後悔的(我覺得)

我都知。

只係自己知道呢d牌子後，無太大好感。

之前去呢d水貨舖買mask，d bc就係咁sale。

煩L到呢。。。

有無絲打買過Muji嘅護膚品？
有少少心郁想試

之前好似有絲推無印jojoba oil 大家點用

想請教絲打們點解決背隻粒粒問題
前幾日無啦啦生左唔同大小既粒粒
以前背隻都冇粒粒
又唔係暗瘡又冇膿 但就痕痕地咁
問老母 佢又話係熱氣
可以點解決

7號之前限量出過，而家變常態色號再出返

屌吖，8號好撚靚

屌！兩隻都好靚

本身一直用緊Clinique 3step
早排因為壓力問題搞到皮膚敏感
唔敢用清潔力咁強既skin care
睇完醫生轉左用Avene
洗面奶 爽膚水 Cream(light嗰隻) 精華
點知轉左用完我瘋狂生粒粒
諗左好耐係唔係翻發定係skin care出事
我本身唔係敏感肌 屬於混合偏乾
Avene支cream同精華一直有係屋企睇門口
用開一直都無事
後來有幾日停左用Avene支洗面奶
發現啲紅點開始退
到而家我都幾肯定係支洗面奶出事
搞到而家朝早都唔敢用佢
唔知佢係太潤定點 同埋覺得佢洗得唔乾淨
搞到而家用剩勁大支又要掉埋一邊
想買avene洗面既真係要三思

btw 有無絲有其他洗臉product推薦
啱啱皮膚敏感好返無耐
始終都唔想早晚都用清潔力咁強既產品
想搵支溫和啲既洗臉product用

8號色好靚 幾時出

香港係咪無限定色買？8號色好撚靚啊

最近想買橙系胭脂

類似呢種色 可能再橙DD 上網唔太搵到圖
有冇咩開架牌子色號推薦 最好日本

Canmake PW25

之前敏感有用physiogel 洗臉 洗完好似有層野係面 我就好鐘意呢種感覺 不過我都有聽過我啲朋友話唔鐘意佢咁 好似洗唔乾淨咁

我而家就用緊muji 隻敏感肌定保濕用 又平又大支

想問用
洗臉乳洗臉->化妝水->保濕CREAM
30分鐘後用手背輕輕印T位出現少油既情況
咁算係正常嗎
定係我有步驟做錯了

PS. 混肌

你個步驟正常呀
有機會而架嘅產品太潤

不過我係想問問呢...
各位巴絲係咪做完護膚程序後都會好似我咁有油份係臉表面

雖然我知道人既表面本身有油係好正常
不過唔知道自己係咪過份的多
新手怕愈整愈大獲

你用緊咩牌子呀
因為有時有啲護膚品係要等佢慢慢吸收

一陣去睇睇先！唔該哂絲打

Avene light cream買唔買得過
見佢做緊promo 買一送一

各位絲有無eye primer既推介 想眼影持久啲

用緊étude house proof 10 eye primer, 幾好 又平

有興趣 但個gp入唔到

洗臉 rosette 黃色
化妝水 imuji薏仁水
保濕cream 無印保濕乳液
咁請問巴打你平時做完所有step後
係咪好乾爽一d油都冇的？

護咩尻膚呀 身體好 皮膚自然好 護膚品係錦上添花既野黎 調理好身體再講護膚咩啦

截咗啦 唔好意思絲打

咁快 我岩岩先見到
請問仲有冇人會開

你留tg俾我呀

我覺得買黎看下門口唔錯
我都唔係日日用佢
但佢light cream我混乾用唔笠 都快吸收
買一送一抵呀 我都買左

想問你地鐘意光澤感的粉底or啞致粉底再加highlight 呢？

其實氣塾粉哩樣野係咪好唔抵
個量永遠好似好少咁
放低一排好似冇晒（乾左？）

Haha thanks

麻麻地 又唔算特別潤

石頭瘡可以用咩搽
生左成個月 唔痛 淨係紅同突
但係又無膿...

無印乳液好笠 乾肌覺得唔吸收
拎嚟搽手都覺得太笠

請問各位有冇用洗面機？諗緊入clarisonic定philips好

想問除左洗面機，有冇人用緊三步曲？
有咩評價？考慮緊全套買

有無人用緊foreo 既洗面機？
諗緊買mini 2.Go定 play plus 好

我用左呢個兩日消左9成，雖然摸落去仲有好細粒野，好過成粒突起

我都有買呢隻 但係又甩曬皮都仲係咁大粒
可能適合岩岩起既暗瘡

go開心用緊
面真係滑咗 暗粒都覺得少咗dd
但黑頭就覺得無咩改善
未去到話超級好用 但你有budget絕對可以買黎用吓

Suqqu
手殘打錯

跪求高遮瑕膏既牌子 想遮左個毒犯級黑眼圈同埋有無眼霜好推介呀

最近都睇緊
諗住平平地買近play plus試下
絲打諗住係邊買

用緊3步曲 toner用緊第二支 第一支夏天用3號第二支冬天用二號 我用嗰隻係有酒精 我可能面皮厚所以用落對皮膚唔覺得有咩問題 但陣味就真係好似直接倒酒精落化妝棉咁搽落塊面 清潔力高既 有時會抹到污糟野出黎見到灰左 但洗面支gel洗完有小小乾 但又未去到崩緊咁 黃油我係用gel狀既因為我本身好怕笠 但唔好期望佢有咩補濕 我會自己再搽精華 我覺得如果係暗粒粉刺多污糟野既人用3部曲真係唔錯 打到1999 希望幫到你

我諗住直接係個官網訂
對比其他Play plus 真係好平

off topic
洗面機對暗瘡有幫助?

有無防油眼 mascara 介紹？想試「薄膜型」

我用杏仁油
用精華個陣滴多兩滴
岩晒冬天最乾用

利申算偏乾肌

唔該絲打

因為我又唔多暗粒粉刺，但想搵野清下角質睇下係咪會皮膚好啲同白啲，聽講可以差好遠
我今晚試下黃油cream先，聽朝試gel

聽講一買就要一set過先有用所以考慮緊入手
想知用完3step係要再上爽膚水同正常護膚？

有冇人用過dejavu眼線液有review?
最近想買番枝易畫同long lasting嘅眼線液
用開love liner唔知點解佢用耐左冇乜色 隔幾日唔用又有番 連新買嘅都係咁

有無fing下佢

有無人用過fairy drops mint色？白金粉紅好用定mint?
另外moteliner大家鍾意brown black 定brown?

我去買嗰陣佢同我講要一齊用先有用 我買左返黎未試過分開用答你唔到 但我覺得本身係唔多暗粒粉刺 剩係用佢支toner都可以做到去角質
我夏天既時候係3step完就算 而家冬天就會再搽精華 再乾會搽多次保濕既cream 但3step我剩係夜晚先用 感覺出左成日街返屋企要用呢啲先乾淨

我見大支好似抵啲 但又未用過好掙札

我自己用開toner同黃油，無用洗面。
暗粉粉刺係生小左 但唔係完全無哂
我買個枝toner佢話去到角質，有時用棉花球抹完會見到黃黃地
至於黃油 個人覺得無保濕力 搽完好似有層野係面到咁 不過幾舒服既
我冬天係乾肌用完以上既野一定要用保濕精華同Cream先夠，夏天就未用過Clinique答你唔到。
講起佢枝粉紅色既保濕精華 我買個陣Sales話好好用 可以當埋眼精華 但係買到返去覺得保濕效果好一般 而且重會起碎膠碎！千其唔好買 ！

我有friend勁推佢支爆珠保濕精華，應該係你講嗰支，見你咁講我滅哂火
話說skin care係咪唔會有得試

我早兩日on9左，生日有個免費化妝or試護膚產品佢叫我book埋我冇要到，淨係拎左支試用依家好後悔

痕的話可能係皮膚敏感
但如果係粒粒冇膿又唔係暗瘡
我都試過 嗰陣我係每日沖完涼搽泰國嗰隻爽身粉
蛇牌出既 搽一排就好

我自己都無用過佢個facial 感覺佢會狂sell我 驚自己定力唔夠又敗一堆野

佢枝保濕精華唔知係我自己唔識用定點 次次用完都起哂擦膠碎 無論搽唔搽Cream都起 試過搽完枝精華隔兩個鐘化妝 起擦膠碎多到我起個妝要落左佢

自膠左原來你講免費化妝 我早排好似係依個Post到睇絲打講佢枝粉底 話用完爆瘡

猶豫買addiction 粉底(白)定係雪花秀四代氣墊定雪肌精 粉底

乾性 主要遮黑眼圈 冇乜印
諗左好耐都冇結果
有冇用過依幾樣既絲打有比較

有呀 同平時放喺個筆筒度都已經係筆尖向下
都唔知點解

係我講架
免費化妝只係幫你化一part 例如: 粉底/眼影+眼線/眉/咀 咁樣 千奇唔好抱住一個佢會幫你化全妝嘅心態去
利申 :上次打電話去另一間分店book生日免費化妝個ba串到唔知以為我爭佢錢

我支loveliner都係！ 所以我買左好幾支

雪花秀遮唔到黑眼圈，我最多遮到三成，但係幾好用 另外2樣冇用過

Ps:雪肌精依度好似有唔少人話佢遮瑕度低

我之前仲想入手佢支精華同粉底 好彩無買
呢排都搵緊再無咩product可以取代佢支洗面同黃油 不過洗面支gel早排同foreo一齊用個感覺又幾好咁
Btw 我都無book過 次次send sms黎都係拎完試用就算 廢事比佢sell

自膠

好似無咩幫助 反而係對暗粒個啲有幫助

雪肌精用左皮膚會有光澤似本身皮膚好好
但遮暇度真係好低
冇咩印可以用既 但遮黑眼圈唔洗諗

沙漠肌 重度黑眼圈
Addiction薄透同埋有光澤感
但依枝粉底係我身上表現一時時
貼面嘅時候就真係好靚好似第二層皮膚咁
但皮膚好乾好乾個時又好唔貼喎
雪花秀第四代我覺得有妝感
又唔覺好潤 只係覺得好笠
同埋佢耐左會浮粉浮得好勁
cushion嘅話make up forever表現好過佢
但係以上兩款單用都遮唔哂我個黑眼圈 一定要加遮瑕膏
但遮瑕度雪花秀>addiction skin care
雪肌精無用過

Moteliner有支 blueblack 溶到不得了
Loveliner仲好用

Fairydrops刷頭太大 刷唔到下眼睫毛

loveliner

用tissue包住筆頭轉一個圈
食左d眼影粉底污糟左

番去試下先 感激

我剩係用過雪花秀第四代，
同意你講「有妝感、笠」，
我係中性偏乾肌，唔覺特別浮粉，
都算long lasting。
我係浮腫型黑眼圈，佢遮到三成到啦。
如果我搽左base先上佢，會出現kick粉情況。
我都幾後悔買左佢

有無人用過泰國版covermark既補濕base?
覺得點?岩唔岩混合偏乾既皮膚用?

今日試緊MJ 個Milky Skin Remaker濕粉餅 今晚包膠

睇左台灣blogger review有啲燒

暫時上左妝5個鐘感覺良好 睇埋下半場表現

各位絲打有冇潤啲既唇膏推介
本身用開金色YSL 但係極乾
求大家比啲建議

如果有friend最近去韓國可以叫佢幫手Lotte Duty Free買機場攞
我上網睇佢賣Mini2賣緊$780，好撚抵
唔知點解會平咁多

Givenchy

但我就覺得moteliner好正
我冬天用loveliner都甩到一撻撻，但用moteliner由7點到夜晚10點先返屋企都仲完好無缺
喺日本即刻買左兩支

台灣好多人話雷喎

大家好我係男 混油型（係咪咁叫？）
即係T 字位會特別油
但都冇話反哂光咁咁誇張
想問下 洗面+ toner + lotion 有冇話推介邊隻？
謝

我見小米好快手上完底妝 遮到6-7成野
返工用好似幾爽

想知香港邊到有得買日本shiseido既化妝品 例如maquillage個類

香港shiseido專櫃好似有maquillage㗎

咁要搵d保濕類試下

有好多油脂粒點好
美容院逐粒脫好貴 $20 1粒
應該揸咩好?果酸?

咁平既
咁我等今年去個時睇下先

我用左la Roche-posay 既k+ 就少左油脂粒

又準備俾chinchin燒喇

佢而加做緊啲set裝好似都幾抵咁 但佢地啲機其實有咩分別，我未用過洗面機

有冇巴絲打試過
照鏡望下鼻位
見到d毛孔有條毛仔咁樣？
當然依個係用普通鏡再近照先睇到

唔知依個係高事定壞事黎
因為最近都有keep住做護膚的
每周亦會深層清潔一次
三日就去角質同面膜
間唔中係街就噴下薏仁水咁

Opera sure win

我都係啊，唔通護膚品對毛毛黎講係大補品？ 好多毛啊

本身都係d唔顯眼睇唔到嘅胎毛，依家明顯左

但記住要喺個app度買
我朝早睇諗住夜晚買，夜晚買已經幾隻色無曬貨

其實我覺得應該係好事黎
因為你能夠由睇唔到條毛變睇到有毛

姐係代表你之前嘅護膚程序係能夠清洗到原先阻塞毛孔嘅油脂
所以條毛依加先出到黎申直左咁
反而你如果唔再洗臉又積存油脂
咁會毛孔閉塞 條毛自然會係入面出唔到黎
但出面睇落就係一粒黑頭

ps以上純推側

我諗緊買邊款好
諗住又唔算差太遠 就買部好啲
但係又覺得自己唔會點用到luna2個按摩功能
Go就再平啲 但係始終諗唔明佢同play plus之間嘅分別

想問下有無人有無用Canvas嘅護膚品呢？ 最近見成日見到佢啲廣告標榜天然好似好正咁，今日行街經過，試咗佢枝玫瑰精油上手背，勁快吸收、陣味都好舒服、唔係啲好假嘅玫瑰味而且又唔笠。但返屋企搵review淨係搵到全部都係啲Bloggers收試用嘅廣告文覺得無咩說服力
補圖：

成$695/30ml，想做多啲功課先燒錢

想問下有無方法可以快d退痘痘印
前排爆左幾粒係面 好礙眼
依家好多印係度 想問下有無方法快d退

dior

YSL唇膏得個靚字
但用落真係麻麻

YSL啲假水果味仲要臭到癲

同埋個質感好奇怪...
用上去 唔水潤又好油嘅感覺

chanel dior tomford都幾好用

YSL好似搽油漆上咀 佢點出新野我都唔會再信佢

Ysl 得tint-in oil 好用 其他又乾又笠 但聽講就黎停產

本身都話想買一枝玩下
去門市 BA又冇禮貌 班大陸人又瘋狂拎上咀試又冇王管咁
轉另一間去問 試完之後就覺得佢成set product都唔好用
又賣得貴 不了

想問tomford有邊啲唇膏係豆沙色，暫時睇中左Lip & boys 既Richard
第一次入手tomford

Casablanca
都可以試下

暫時豆沙色我只係買左chanel

但我想話 tomford唇膏真係好細枝
boy and girl 系列要300一枝
我只係入手左自己個名 其他都唔捨得
真係好正

認同啊 尋日聽左位絲打買Givenchy
好潤 同埋啲色都好出
最緊要係搽完唔會見到啲嘴皮
Btw 唔該晒絲打意見

GIVENCHY上網有冇得買架

我用左一排RT蛋
覺得佢好用過beauty blender
首先rt蛋軟得黎較實心、bb蛋就再軟啲
而bb蛋因為好軟既關係可以撳得勁啲 都容易啲爛
唔知係咪rt蛋比較實心啲既關係
所以相對bb蛋無咁食粉

濕水後rt蛋亦都比bb大粒啲
彈性就兩者差唔多
用上面效果都唔差得遠

rt蛋上iherb買只係$142就有4粒
平bb蛋4倍
呢個網站仲有好多油賣 買滿3xx就sf包郵 好抵

用爛污糟起碼掉都唔心痛
屋企好潮濕 日日開抽濕都好易發霉

Givenchy官網冇
但Sasa online shop 好似有
唇膏好似親自去試色好啲
上網睇可能有色差^

Go係迷你版luna 後面都係有按摩功能嘅 同埋有分膚質同可以叉電
Play plus就冇得叉電 但可以換電芯 冇分膚質同埋冇後面按摩功能

另外Play plus比Go大部小小
最重要係 play plus冇保養 Go有兩年保養壞咗可以免費換新機同十年半價換新機

可以考慮下自己需唔需要針對特別膚質同保養問題

大家對於Kiehl's 護膚品有咩comment?
岩岩買左佢個白泥同Cream
未試過但上網個feedback都唔差.. 但真係唔知有冇用

有無勁long lasting又夠黑既眼線液推介？
依家用緊makeup forever都幾好用
不過嫌佢一乾左個面就唔平滑 會裂開一塊塊咁

白泥有時上面會覺得好那面/熱
試過頂唔順一上面就即刻洗左

覺得不過不失

eye cream無乜料到

洗面用緊cataphil cleaning gel
其他就curel 再加the ordinary 2%水楊酸搽暗瘡
好煩 乾少少又起粒粒

想問下有冇人用過Nars concealer
遮瑕液定遮瑕膏好用d

我用過eyecream sample 覺得去眼紋好似ok
但無諗住買貨裝

有咩係for保濕好好？ 我覺得自己皮膚有少少油性 但之前去做facial成日比人話塊面太乾

i love 肌研
去卓悅買日版$65
萬寧好貴

大家點睇faith in face呢個牌子？
用過After shower look serum 真係幾保濕 用完皮膚好彈好柔軟
但冇用過mask 有冇人用過覺得點？

暗瘡膏用白兔牌好快謝

用過白泥，縮毛孔乳液，美白化妝水，覺得冇乜用但冇敏感，唔會回購

洗面用seba, skinoren cream
一星期一次杏仁酸

白泥用完會現哂啲黑頭 但又吱唔岀 不過敷完白淨咗

我覺得敷完有d干

絲想問你有冇用cruel化妝水 用緊II覺得立立地唔係好吸收

乾肌既我突然下巴狂爆暗瘡而額頭就爆左好多暗粒 唔知點解會咁 亦唔知點清好
唸緊拎返Foreo洗面好無 但太耐無用驚捱唔到爆發期 同埋想問下係咪隔日用好啲

Philips洗面機好唔好用

有阿 我混油用緊II覺得ok
我用拍到吸收為止
可以II對你黎講太厚？

有無乾肌岩用面霜好推介 岩岩用完kiehls想轉用另一個

我用緊II，要慢慢拍就吸引到
但感覺好滿足 唔會一野就吸乾哂
（我本身係沙漠敏感肌）

大家有無用過ILCSI 依個牌子面膜？講到又有機又天然咁 主要想唔再生暗瘡同暗粒呀 明明以前無咩點生 依家老左返而係咁生 點解會咁嫁

我有laneige matte 02
搽上嘴感覺好厚好易顯唇紋
有少少乾 佢會抓落啲嘴皮度
gmarket 買返黎冇試過就買
太紅 唔夠日常
買咗好少用

講matte又要推下ct 同bm
ct matte 質感超好又靚又唔乾
上嘴好舒服唔會起皮顯紋
pillow talk成為我每日袋係袋嘅唇膏

bareminerals gen nude matte liquid 上嘴感覺同ct好似 可以當dupe
gen nude全系列都係百搭色 超級日常超級正

interview搽啲睇落精神啲嘅色穩穩陣陣好過
你唔會估到interviewer 係點樣嘅人

有無絲打都眼皮暗沉？
平時都係用粉底打一打底就算
但上淺色d既眼影就會遮唔多到
搞到好似污糟色咁

用mac paint pot

乾肌絲，黑眼圈用緊LM concealer，覺得有d乾，各位有無再潤d嘅concealer推薦？

係日本買左呢個

日本好似好hit

呢個牌子枝潤色防曬都好正

係眼皮搽concealer

有冇巴絲用過ipsa 隻 淨化細緻毛孔組合 同埋 零毛孔控油遮瑕霜？
好唔好用控唔控油
諗緊買ipsa 定benefit 隻porefessional 做base

same
唔知係咪關太夜訓事
用粉底打左底眼皮都好黑 好核突

我係眼角位好暗沉

我用緊clinique嗰支粉紅色精華
其他絲打話捽到膠碎
我上妝嘅時候眼角位都會有啲
但係本身甩皮嘅地方用完之後真係好咗

可能淨係啱用喺啲好乾好乾嘅地方

不過隻面霜幾好用 用完摸落好細滑

我暗瘡肌呀 冬天混埋乾 夏天混油 應該唔會太潤 我都係見前排好乾就開黎用 我會嘗試下你個方法

你用手上定化妝棉 我暗瘡敏感肌 冬天混埋乾

用開佢支防曬 訂咗佢moist balance gel

係唔係即係最新呢系列？
Bm聽講呢系列就停產

連登多小學雞唔係新聞

其實負皮d留言有咩用
你話負皮樓主我就話可以係出面睇到姐
有時你地唔講都唔發現有負皮留言嘅功能

Thanks

bm 喺ig comment 澄清咗唔會停產
只係而家low stock
新出嗰款係鏡面唇釉 香港唔知幾時先有

gen nude 系列唔計新出嗰款
仲有一款潤身lipsticks
兩款liquid: matte / buttercream
啲色大部份都勁百搭

Tartelette in bloom clay 好 定 tartelette toasted 好

有無人買晒2盒可以比較下

咩牌子eye cream好用？
budget$400到
上網search過beyond eye cream 有冇用過或其他牌子推介

睇小米 覺得個捲髮梳好似幾好
有冇人試過？

我都係咁，覺得好煩
粉紅色系眼影最出事

我都係，好似天生搽左大地色眼影同blend 開咗條眼線咁

我一開始用都覺得好熱好拿,皮膚太乾所以先會咁 後尾查左精華再用就冇熱同拿啦

用完支addiction 想轉新粉底
有無邊隻岩乾肌又有少少遮瑕？
有啲興趣nars新粉底

我男朋友係 成圈都係咖啡色
一夜訓就仲覺眼 有無咩eyecream可以搞搞佢

聽人講用完foreo洗面機會爆粒粒
想入手但又驚

想問下大家有無推介既假眼睫毛

我都想知

有無絲打知道邊度有維他命e膠囊賣？我諗住吉爆用入面啲油去印

而加仲有無得book

有無絲打有飲過呢隻
聽同事講到幾好咁 話令到佢皮膚穩定左 小左敏感
因為我耐唔耐就生一次風癲 抵抗力差 我同事介紹我食呢隻
但都唔係平 所以想問下絲打意見

有冇絲打用過koh gen do隻aqua粉底？
混油岩唔岩用 同埋coverge好唔好
同埋試上手見佢有閃粉 會唔會好顯毛孔

講開暗沉 我下爬都嘴唇都有呢個問題 成隻污嘴狗咁樣
請問大家有無咩方法可以改善?

用咗ultra facial cream 同 midnight recovery concentrate 一個月
開心使用中

我無事喎 我混肌 係一開始會爆少少暗瘡
之後就無事

我有飲佢嘅維他命c 飲左半年 皮膚係白左 同個人起身冇咁攰(其實有冇人都會訓醒好攰)

放工去買碎粉，雪肌精？
其實想要冇滑石粉嘅

想電內彎 有冇邊間salon介紹？

你係邊到買架？

mufe hd powder / kiko 冇滑石粉 可以參考番

我朋友都有風難 成日敏感生係面 之後會變暗倉
你可以試下食龜苓救護舒
佢食左好好多 無成日出
萬寧有得買$2xx 食左3星期左右

有無人試過huda desert dusk palette?

多謝你介紹
但我上網睇muf好似有talc

Bm好似冇

我朋友識人係來貨價平d 我都係搵佢買

想問有冇絲打用過Acseine 防曬呀？
白樽定粉紅個枝好用啲？
唔該晒

我覺得mufe隻hd powder好粉樣

我個隻係ultra hd pressed powder
唔知同大家講既一唔一樣

我推hourglass隻粉，其實唔係幫個妝long lasting啲，但上面勁自然，有少少光澤好靚。未用完第二盒已經買左第三盒。

我用緊lauar mercier loose powder
都幾好 應該可以用好耐
我係乾肌 但好怕個粉定唔到妝
有時寧願乾少少都唔想快溶

我用開canmake
素顏用都幾遮到毛孔
定妝都ok 唔會感覺好粉

做好妝前保濕打底應該比起powder定妝更加有用

Dior glow正！

絲打有無圖？同埋係咩肌？

利申: 油肌絲一名,毛孔粗大.....

我混乾肌
canmake控油麻麻地，宜家試緊控油嘅化妝水，因為自己本身有暗粒問題
本來用Marshmallow Finish Powder (金色盒) （用第3盒喇）
絲打可以睇下Marshmallow Finish Loose Powder (銀色盒) 好似控油好啲 不過我都未用過

canmake個價錢試得過

其實睇返自己膚質
粉紅果隻啱比較蒼白/想增加少少血色既人多d
我塊面好多泛紅用白樽

呢枝查到個咀起哂白皮邊成個asshole咁

我係日本買左白樽，都係因為面較多紅印
但實際用覺得一般，覺得偏笠+厚
用完佢唔想再用其他base
防曬既話都係鍾意ipsa 好想回購但用完acseine先
利申乾肌

完全唔潤 仲會起死皮

眼皮位乾到甩曬皮 有無好推介

多謝丸絲！ 今日衝去試！

新手 想問搽開Bb cream搽粉底液會唔會明顯好多？
有無平價Bb cream/foundation 同 遮黑眼圈推介？

琴日去muf買cushion 比錢果陣ba話我個咀好乾 比左隻新出既lip oil我用 完全驚為天人 我本身個咀搽左nars長方型管果隻lip stain(?) matte身現晒唇紋 本身又甩緊皮 搽完唇膏甩皮仲明顯左

但一搽完個lip oil 唇紋同死皮即刻冇晒 等到完全吸收晒果時個咀係勁smooth勁滑 襯matte身唇膏勁靚 不過我冇買到 果時太1516 而家好想去買返

之前個ba幫我試完我都覺好正個咀即刻變到軟淋淋冇哂死皮咁

乾肌 本身冇乜暗瘡 唔知係咪近排太乾
額頭有陰個到 起左好多暗粒又甩皮 係咪濕敷會好

好驚 以前冬天都未試過

Same 一變凍就會咁
可能係護膚品保濕唔夠力 但天氣一上翻十幾度又無翻事 都唔知點搞好

保濕精華用開dr wu
上網見過有人講vichy嗰隻mineral 89幾好咁
有冇人用過？

美白精華你地有無推介
呢排唔知搞咩 又乾又爆勁多瘡勁多印

有冇人知香港有冇得賣mote liner?

見到HKTV MALL有，不過唔想俾幾十蚊運費
都唔想幫診ig shop，嫌煩

Logon sasa 都好似有

最近天氣凍左好多，份面出左好多粒粒同好多印 除左茶保濕產品，仲有咩方法去印去快d？

我未見過sasa有
logon唔清楚

Thanks all

本身係loveliner fans唔敢試新野，因為用咩甩咩
個friend送左枝mote點知仲long lasting過loveliner
雖然唔知係咪天氣問題

包括用緊bobbi隻skin nourishing glow fdt，暫時超正，不過都唔知係咪呢排咁涷先好用

依排天氣凍凍地 試用左好耐之前入既sofina粉底液
妝感幾自然 同埋都幾long lasting
平價之選

我用白樽幾好 但每次唔用太多份量 驚太厚
一查毛孔遮左
用完一定會查有色碎粉
唔笠同埋偽素顏
冇爆瘡
粉紅色用過 但用完塊面好紅
我由ipsa轉會架 ipsa 我用到爆瘡

Bobbi brown 新出左隻粉底 講到防水防汗又成日唔洗補咁

上手個feel似 GA個隻 係有少少厚
有冇絲打買左有review

敷返多啲保濕mask會好啲

我用clinique樽黃油生左好多暗粒

Muf cushion 好唔好用 我都心郁想買

想買fresh既toner 有冇人用開 覺得好用?

好耐無出過聲了 想問下有無咩開架粉底岩極乾肌 早排病左無化妝 跟住返工都無再化 懶得日日化 又唔係成日有街去 早兩日約左人 搽返以前買落啲粉底覺得頂唔順 以前買個啲太厚妝感 而家無啦啦想走返自然風 已經唔理啲深暗瘡印了 有無開架粉底平平地好用？唔洗話太高遮瑕

我都係乾肌, 之前有一排試過好多隻開架liquid foundation 都係唔貼/乾到裂咁, 最近用緊Clio kill
cover 米色盒個隻BB cushion 覺得都OK, 不過遮瑕就麻麻

我最近試左Sofina 都唔錯

我睇下先

Bourjois 紅蓋

好想返轉頭屌 不過覺得有少少唔long last 搽左一個鍾左右個咀開始乾返 可能我隔住唇膏搽

係pony store買左2枝3ce唇䄂 1802枝 點解可以咁平

大推muf cushion 我乾底 試左好多粉底都會出油 但muf冇

我乾肌用muf cushion 但會出痘痘
之前睇franka好似都有講過會出

前排韓國3ce做大特價

Bobbi隻fdt有冇review，想試

有冇人有唔乾既 cream 狀 concealer 推介
之前買落aritaum 雖然coverage 高但 宜家凍用係眼底好乾

想分享下紫色base d資訊應該會有絲打啱
咁耐以嚟用過3個brands- candydoll, laneige, Becca

平價開架之選:
Candydoll 紫色base
呢枝個人覺的性價比非常高 算係3枝裹面最啱我用 近期最愛
有少少lavender 色 但好修正到黃氣得嚟唔會死白(第二張相既左右對比應該睇到) 有種透明感同水嫩肌感(張相見到係有道光 ) 同埋係有光澤咗既
保濕度高 very blendable
有SPF50+ PA+++ 我平時趕住出門搽完呢枝會連防曬都慳返
重點係好平 一百頭就買到 我係Watsons 買的
題外話 佢地既loose powder 都好平好抵用 幾滑同唔乾的

laneige紫色base
未用candydoll 之前係用開laneige呢枝
其實係好用既 夠保濕修正到黃氣得嚟唔會死白
但係我每次用佢都會覺得有少少麻煩 就係佢附著力太高 上面過咗30s blend唔哂就會有啲難blend
價錢中等 200幾蚊

Becca First Light Priming Filter
見上面有sis 狂踩呢枝 我深表認同…
呢枝完全overrated 咗 係好雞肋
係有一定保濕度 但完全0修正黃氣效果 用完好似冇用咁 塊面只係令咁少少 價錢又貴 冇下次..
分享完畢

冬天塊面好乾好緊又泛紅甩皮
平時敷開lululun, 近排敷會好那
同埋訓前淨係搽俄羅納英
可以點保養

各位好
想請問有冇咩眼線液筆推薦 ？
用過NYX唔太鍾意

moteliner

1day tattoo

聽日去睇吓先

btw 有無人用過1028？覺得點 易唔易化開

唔好用 勁易溶

敷緊邊款lululun？
Lululun係化妝水面膜，唔夠保濕架

第一次打包膠唔知係咪應該咁介紹法。

Coverage算中等，暗瘡印遮到7成啦，皮膚平時冇大問題嘅話可以用到皮膚好靚咁。唔會點暗沉。
我算混乾肌，我諗會成為我冬天命定粉底。微光澤妝感。我係搭the ordinary隻high spreadability fluid primer用嘅。

利申枝野係人地送，我用0.5，好似深左半度，不過0.25又偏粉，0號又太白咁。另外因工作關係識唔同brand BA，佢地介紹話好用過蟲草嘅(包括bobbi BA)。

紅字又係另一樣正野

好撚貼妝

Clinique 黃樽有油個隻唔岩後生女用 我用完生到成面粒粒！！

Clinique 黃樽無油個隻幾好 幾清爽 唔會生粒粒 依家我仲用緊 粗用夠大樽

唔好買錯呀

新年前最後一波，如再有想免費植睫毛同埋之前黎過想retouch既絲打都可以tg:Eunice3112預約時間，唔該哂

我係又係混乾，但係好乾又爆油
諗緊應該試蟲草 定skin nourishing glow
唔知自己岩邊隻

有冇人用過Omiana
睇網上人推介
極少化學成份既牌子
d粉底連silica mica titanium oxide都冇
自己係暗瘡肌 好多粉底都會焗粒粒
好想知呢隻好冇用 香港唔見有得買 要官網網上訂

係日本買左opera唇膏
真係好用過好多名牌 又潤又唔易甩色
但日本買都百幾蚊枝
點解香港買反而平啲

我支loveliner都係咁 已轉會moteliner

最近塊面好乾又生粒粒 想問下有咩係好補濕好急救既野搽下 混合偏乾加敏感肌 好麻煩

上星期係SF見CT支WALK OF SHAME有番貨,超衝動地即係落單
今日收到即試..真係好正
MATTE得黎又完全唔乾..搽左幾個鐘,其間飲野,食飯,到而家都無事,
我平時搽咩上咀都好易乾,甩皮..呢支完全無呢個問題,好似無搽過野咁,超正

而家好想買佢其它色&同KISSING系列的試下...但人窮..
各位有無咩日常色推介?

召集所有有用foreo 既巴絲
我自從用左foreo 之後塊面係咁出暗瘡
有別於一般既暗瘡，係d細細粒既瘡仔粉刺仔咁
只要擠左入面粒野出黎一兩日就好返
我以往係少暗瘡，只係period前先出一兩粒
好想問下有用既絲打們有冇呢個情況？
唔知係so call 推左底層d污糟野出黎定係我用錯左skincare
因為我冬天轉左少少個skincare regimen
好唔開心啊，下巴係重災區
唔該曬

講到日常色一定係pillow talk
100% mlbb

我同你都係參唔多膚質，平時坐office嘅話點都會乾到油㗎啦
不過呢隻印兩下都叫靚返嘅

冇試過蟲草不能比較

絲打我都係 用左幾次即爆幾粒 冇吱爆佢驚好深印 依加淨係用鼻同額頭 想知係咪要繼續用

嗚 其實feel到塊面係滑左，但下巴(一直都有暗粒同閉鎖性粉刺)就爆到hihi
爆d粉刺暗瘡仔吱完又冇事
我已經堅持用咗一個月 但好想放棄

我都係阿 下巴兩邊爆到傻 用咩都搞唔掂

我直頭係有d唔覺有事既位都爆左d瘡仔 所以停左 尤其係塊面 一直有暗粒有印本身穩定左一用完即爆
你overall有冇好到 我覺得係對鼻個d黑頭有用 易推左出黎

家陣直頭係崩潰邊緣 本身塊面都叫白白滑滑，用左仲衰過唔用
你係咪仲有繼續用啊？

整體來講呢我覺得有好到，塊面我覺得好似有白淨到嘅
但係我係從！來！都！唔！會！額！頭！下！巴！爆！瘡！
家陣唔知仲用唔用好，下巴爆到花曬
仲要本身都算白底，個下巴花撚曬

同埋我覺得自己黑頭係少左好多 呢樣要讚一讚

我依加淨係用鼻個d位 唔敢用落面 有冇絲打係堅持繼續用最後有好到

聽完你講我都淨係用t zone算。。。我想救返個下巴

黑頭同下巴中間係好似有進步既 但個下巴兩邊就 總之係啲皮膚色既粒粒 又唔痛 但就好多好密集 都只係有playplus一個檔次都係咁
做facial挑又有印 好傷心 洗錢買難受咁

我都諗住做facial針走d瘡仔 好灰心未用機前仲好d

有沒邊隻胭脂好用 /推介
持久上色既咩brand正 講埋色號

塊面有好多油脂粒暗粒，有無skincare搞得掂 真係無先去做facial，好驚比人sell

media既粉霜，cream狀好潤，遮瑕力ok但又唔會太厚

我覺得lululun唔夠保濕，做手信ok但唔會買嚟自己用，夏天都勉強但冬天真係唔敷好過敷
啫喱狀既mask嚟講我覺得minon既保濕力好d，貴dd但第二日化妝就feel到個分別，同埋minon係設計畀敏感肌乾肌，每次用完都好舒服
利申敏感沙漠肌

皮膚色粒粒係唔係姐係暗粒？
你而家仲有冇用啊？用左幾耐
到底我地會唔會有成功推曬底層污糟野出黎既一日

勁灰心。。好想棄用
但又成日想比左次機會佢
我用Luna mini 2

我本身都有暗粒問題 所以先買黎睇下有冇用
而家變晒暗瘡 針清完兩日又生過
係好細粒個d瘡 12月尾用到而家啦
但我唔知係因為部機 睇完大家都咁講
而家好冇停用下

問題係過度清潔
我之前日日用foreo都不停生小膿包，生左一星期以上，直到停用就消哂。我就唔信推咁耐污糟野都未推哂，始終我平時好耐都唔生一粒暗瘡。上網search d 醫生都話洗面機用得多容易破壞皮膚，令到毛囊細胞急促增生，所以突然會分泌好多油脂，導致生瘡。醫生都唔建議用，我係隔日用，乾既日子都避開唔用。

面已爛 打算放棄治療化妝出街算
甩皮+暗粒+暗瘡+紅到一撻撻

甩皮+暗粒上咗粉會
唔好放棄呀絲

我用mini2 由上年七月到而家 每日夜晚先用
初頭係咁爆瘡 但無理照用
用左2-3個月無事 可能清底層污糟野出黎

睇黎大家都係咁啊
但隔日用完之後暗粒情況有冇改善啊？

你個陣d瘡係唔係都係小瘡仔？
我而家用左一個月
你而家係咪白滑返曬啦？

贊成！！！
之前喺日本買過細支幼嘅version
比起其他大牌子更加潤 甚至做到嗰種漆面嘅感覺

宜家用緊金色版（喺香港買）
最神奇係甩咗面嗰層之後唇色一樣咁靚

好想買哂成套

最神奇係一上咀唔覺有色
慢慢愈黎愈顯色
買左兩枝 真係好正

真係正到不行 全色都已經入手
我好想香港快d入限定色呀
burgundy kiss 08真係燒到不行！！
係我平時鍾意嘅色系～
金樽唇膏rouge真係2017 best of best

呢個係真，我都係搽左一兩分鐘之後個色係最鍾意
如果要試色既sis真係搽完行返一兩個圈先再睇埋個色岩唔岩自己

無上黎一陣已經就黎推到12

點解啲回覆討論吓都會有負皮 咩心態 仲要唔止一個

由佢啦 我都慣咗，就算有無負皮我哋都係咁討論

Liquid brow pen 同eyeliner 全部要平放!!!

以前有暗粒問題, 試咗 hot cloth cleansing 之後有改善
啲水唔好咁熱

Nars orgasm/sex appeal

等我重日日用
唔掛之得爆瘡

怪*

借問絲打平放有無原因架？唔該

我有個朋友唇色永遠都keep得好靚
有一次問佢用咩唇膏
佢話千祈唔好買opera 唔顯色 佢當潤唇膏算

佢大概係搽完之後就冇照過鏡
因為除咗佢之外其他人都見到好靚

推

你咁講好燒
我忍緊手唔買開架唇膏架
之前用過兩支開架太易甩唔敢再買開架

甩咗都靚先係重點
起碼夠潤

我用過DHC有顏色嘅潤唇膏 啲色會卡喺死皮

但之前啲post有絲打話過opera假潤搞到滅哂火
而家又想買返添
有無咩色推介 見之前啲人推4號

我用左2日 都有出痘痘 我諗住試下落妝落乾淨d睇下有冇改善 如果會出痘真心唔得
乾肌我覺得shu 記唔錯 不過氧化得好緊要

唔怪得之

日日都有人搞事

臭閪咪撚咁得閒個個comment都負評啦 死返去你個大愛post啦屌你老母爛臭閪

呢排日日都試唔同妝 好開心 遲下review下d新買既野

每日睇呢個post俾人燒下真係一大樂趣

期待

有冇絲推介下邊隻礦物粉好？
我諗我應該混合油性肌
夏天t字位會出油
冬天t字位都會出油（少啲）但額頭又會甩少少皮 紅紅地咁
所以都唔清楚自己咩皮膚
唔該絲打

我T字位同鼻翼兩邊塊延伸出去嘅面會出油，但冬天就一時乾到皺皮一時油

然後最近幾個月，我兩邊面頰狂出暗瘡 於是就買左bm礦物粉，試下有冇幫助。但係太乾了，有冇絲推薦到保濕d嘅底霜？開架有冇選擇？

ps. 睇過Laura Mxxxxx，點解cosme平過專槽咁多 見到就有d唔捨得買住，想問下有冇絲係呢個網買過嘢？

講起opera真心覺得係真潤
試過用過日牌貴唇膏 假潤係會搽到我甩皮
不過搽得耐吸收左咪冇咁潤

買返bm隻base?我就買有spf個隻 用完皮膚覺得好smooth

搞事嗰個似係你
兩個post都有睇 都冇乜人鬧人
差唔多次次鬧人都見到有你份
你又證明唔到係隔離嘅人負皮
正常分享追post咪得 一個負皮影響到你啲咩 洗唔洗咁樣鬧人

笑撚左 次次鬧人我都有份你睇下係咩原因先啦
我冇乜幾可出聲
上次我誤中1001開post先多左出聲
有時絲打有誤會 有意見想分享 想個post改進 我都心平靜氣慢慢打字解釋
完左我自己開個post我都少左講好多野
睇唔過眼有人咁得閒
又要屌人用平野 用動物測試用loreal group又要走入黎負皮
你睇下個post一開頭邊個開 點解會個個cm都有負皮先
搞清楚晒原因先
我冇話阻到我
我講過好多次
2個post獨立分享 吸引唔同絲打入唔同post 分返流
而且每次我一講我係隔離post見到咩 唔一定係惡意攻擊
負皮量都大增
咁證明到未？
追得2個post就走出黎柒
我冇心擺個老屎忽樣
但有d前因後果你搞清楚d先會好d
我唔介意比人屌
我不嬲覺得有人屌下講下野先會促進到討論
就係咁 1999係我特色 我會堅持我做既野同埋係呢到講野

其實都唔係d咩新野
3ce唇膏
muf cushion
muf base
apeiu 眼影同唇膏
暫時買既野都幾滿意

講到尾 邊個比負評都無人知
你就次次都話係隔離post既人比
其實都無乜人care負唔負評

今次個post我開..果句 （睇下個post邊個開） 係咪話緊我啲咩

對cushion base 有興趣 坐等

我覺得大家唔使咁介懷負皮依樣嘢，由佢啦，大家唔好動氣

一開頭因為鬧交而開兩個post 所以要鬧到宜加？ 邊個post都有負皮咖啦
老屎忽樣 笑大人個口
哩個post上年九月先獨立開 大把絲打清楚前因 可能因為你講嘅野所以其他絲打要負皮你呢
咩叫追得兩個post就走出嚟柒 好多絲打都係兩邊一齊追
你唔好連邊個負皮都唔知就走出嚟柒
係要搞咁多是非 係咪要同隔離長期罵戰你先睇得過眼

比較介懷有人亂咁鬧人
口講各有各分享，轉頭又紅色大字

想問loveliner灰色同babybrown如何 驚個灰色好混血feel 黃皮會唔會好怪 另外係咪真係唔甩 想用嚟畫內眼線 我係用kate gel liner都甩到smokyeye咁

熱水洗面會爆粒粒？

其實隻隻字我都識
一group埋一齊就